<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss
    version="2.0"
    xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
    xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
    xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
    xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
    >

  <channel>
    <title>Kiddy today</title>
    <description>Kiddy.today - журнал о детях и родителях, мы рассказываем где,как и что купить своим любимым чадам в сети. Лучшие детские магазины,новинки игрушек, одежды, средств гигиены, развивающие наборы. Мы любим детей и поэтому посоветуем вам только лучшее!
</description>
    <link>https://kiddy.today/</link>
    <atom:link href="https://kiddy.today/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Thu, 03 May 2018 16:03:41 +0300</pubDate>

    <author>RamizIb</author>

    <lastBuildDate>Thu, 03 May 2018 16:03:41 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.1</generator>
    
      <item turbo="true">
        <title>Пожалуй, самый удобный способ выбрать нужный подарок</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;В детстве было проще. Вас зовут на день рождения. Заботу про выбор подарка Вы перекладывали на родителей. В назначенный день от Вас требовалось лишь подписать открытку и вручить «родительский презент» другу.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Повзрослев, нам самим стало необходимо думать, каким должен быть подарок и где его купить? Не хочется быть похожим на других и одаривать традиционными сувенирами, посудой или текстилем. Хочется быть оригинальным, выделиться. В Москве огромное количество магазинов с креативными подарками, но удобнее их покупать в интернет-магазине без очередей.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Заказать товар через сайт &lt;strong&gt;magicmag.net&lt;/strong&gt; Вы сможете по цене ниже обычных магазинов. Где покупать решено однозначно!&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;«Magicmag» - магазин прикольных подарков: «Когда не знаешь, что подарить».&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Приглашаем в  магазин подарков! Разнообразие товаров – это про Магикмаг. И снова, и снова в раздумье, что же подарить? Значит, стоит пробежаться по страничкам интернет-магазина &lt;strong&gt;«Magicmag»&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Удобство рубрик:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Хиты;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Новинки;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Подарки;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Аксессуары;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Путешествия;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Для дома;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Кухня;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Гаджеты;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Работа и учеба;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;По цене;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Скидки и акции – сделают поиск комфортным, быстрым, безопасным.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Покупайте подарки заранее. Будете спокойнее, когда презент уже у Вас и ждет получателя до важной даты. Не переживайте – оригинальный подарок не может быть скучным или не радовать.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Магазин доставляет товар во все населенные пункты России, через службу Почты России.&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;А если оформить заказ через курьерскую службу &lt;strong&gt;СДЕК&lt;/strong&gt; и заказать доставку, а после наблюдать, как курьер вручает подарок инкогнито? Это заряд энергии и эмоций! Доставка курьерской службой осуществляется в 200 городов России!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выбор оригинального подарка час от часу ставит в глухой угол? Что дарить, когда почти все дарено - передарено? Что подарить женщине, мужчине, детям? По статистике каждый задается таким вопросом до десятка раз в год. Магазин подарков «Magicmag» то, что нужно!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В интернет-магазине «Magicmag» интуитивно легко и быстро можно выбрать подарок для виновника торжества. Все товары разбиты по группам и рубрикам:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Брелоки в огромном ассортименте;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Сумки и рюкзаки;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Аксессуары: браслеты, серьги, кольца и другое;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Дождевики и зонты;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Принадлежности для учебы.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Большой выбор дает возможность подыскать подарок на любой вкус. Доступные цены, позволяют подбирать нечто интересное и даже на минимальную сумму.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сомневаетесь, что выбрать среди огромного ассортимента? В выборе подарка Вам помогут менеджеры магазина «Magicmag». Позвоните и опытные консультанты посоветуют “что подарить на то или иное мероприятие”. Задавайте вопросы не стесняйтесь.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Собственные курьеры по г. Москва и Санкт-Петербург доставят выбранный подарок в день заказа. При заказе от &lt;strong&gt;3500 руб&lt;/strong&gt;. Вас ожидает &lt;strong&gt;бесплатная&lt;/strong&gt; доставка! При наличии неправильной комплектации или дефекта Вашего заказа продавец оплатит доставку Почтой России товара обратно. Возврат денежных средств в течение 3 дней. Магазин обязуется обменять или вернуть товар в течение 14 дней с даты покупки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Учитывайте вкус, хобби, предпочтения тому, кому выбираете презент. Вы найдёте незабываемые подарки даже при ограниченном бюджете в интернет-магазине креативных подарков «Magicmag» и останетесь довольным клиентом на многие годы. Успехов!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/ufr7d6x9f3baaff9d7ddaf38ea2579/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Magicmag.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/magicmag-shop-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/magicmag-shop.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/magicmag-shop.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Лучшие товары для детей и их мам</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Желание приобрести все необходимое себе или детям в одном месте присуще многим покупателям. Магазин &lt;strong&gt;«Кенгуру»&lt;/strong&gt; предлагает Вам ознакомиться и заказать в одном месте одежду, обувь, принадлежности для кормления, игрушки, прочие товары для женщин и детей с доставкой по России и всему миру транспортными компаниями или почтой.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Предоплата банковской картой online. Заказы в другие города отгружаются после 100% оплаты товара и стоимости его доставки. По Московской области и городу Москве можно заказать доставку с помощью курьера. Возможна примерка одежды и обуви. Оплата банковской картой или наличностью. Доставка по Москве составляет &lt;strong&gt;400&lt;/strong&gt; рублей.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Одежда, обувь, мебель, аксессуары для ухода, кормления, прогулок с детьми и многое другое&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В &lt;strong&gt;Кенгуру&lt;/strong&gt; самая лучшая оригинальная продукция от мировых производителей! Весь товар сертифицирован, соответствует международным стандартам, изготовлен из натуральных и безопасных материалов.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Посетите сайт &lt;strong&gt;keng.ru&lt;/strong&gt; и приятно удивитесь разнообразию товаров приготовленных для Вас в нескольких разделах:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Мода (одежда, обувь для детей, будущих мам, женщин);&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Дом (детская мебель, матрасы, постельное белье, средства присмотра за малышами);&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Прогулка (автокресла, коляски, сумки-кенгуру и вспомогательные аксессуары для прогулок с малышом);&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Кормление (товары для кормления малыша, стульчики для кормления, бутылочки, молокоотсосы, соски, подогреватели, стерилизаторы);&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Уход (женская и детская косметика, зубные пасты и щетки, подгузники, горшки, аксессуары для купания);&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Досуг (гаджеты, игрушки, книги, настольные игры).&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Если Вы затерялись в обширном ассортименте, то обращайтесь без стеснения к сотрудникам сайта за помощью, и они помогут подобрать вместе с Вами нужный товар. Салоны для будущих мам и их детей «Кенгуру» основаны в 1996 году в городе Москве. За годы торговли менеджеры компании научились угадывать пожелания клиентов и предлагать модные товары по оптимальной цене.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Оригинальные товары для будущих мам и детей&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Особый акцент сделан на товарах для детей. Наши клиенты могут найти в наших разделах большое количество полезных и интересных вещей: детская одежда и обувь, игрушки и гаджеты, и канцтовары и книги. Отличная ценовая политика магазина &lt;strong&gt;«Кенгуру»&lt;/strong&gt; на продукцию позволяет экономить родителям и радовать детей огромным количеством необходимых товаров. С качественными игрушками ребенок не только весело проведет время, но и разовьет свое творчество, самостоятельность!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Для будущих мам тут приготовили одежду для беременных. С ее помощью Вы можете показать окружающим, насколько красиво и элегантно выглядите в особый период своей жизни. Коляски, автокресла, детская мебель, средства гигиены и ухода за малышом, приспособления для кормления - все это поможет и облегчит быт после рождения ребенка.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Почему интернет-магазин «Кенгуру»?&lt;/h2&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Более 20 лет успешного опыта в сфере продаж;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Широчайший ассортимент, включающий товары для будущих мам и их детей;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Конкурентные цены и высокое качество продукции мировых брендов;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Наши цены не изменяются после оформления заказа;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Анализируют мировые тенденции и регулярно обновляют реализуемые изделия;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Наличие товаров на складах;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Работают 7 дней в неделю, заказы принимают круглосуточно.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Оформляйте заявки на сайте, с Вами свяжутся менеджеры, чтобы уточнить детали заказа. Звоните, тут рады новым и постоянным клиентам, и открыты к деловому партнерству!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.keng.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Keng.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/kangaroo-shop-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/kangaroo-shop.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/kangaroo-shop.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Цветы в любую точку мира!</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Стремительное развитие технологий позволяет удивлять родных и близких необычными подарками, даже находясь от них на расстоянии в тысячи километров. Пожалуй, самым оптимальным способом сделать шикарный подарок человеку, вне зависимости от официальности повода, является сервис по доставке цветочных композиций. Надёжной и проверенной компанией, организующей доставку цветов, является Международная сеть доставки цветов &lt;strong&gt;AMF&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Появившись на рынке цветочной продукции в 1996 году, сеть AMF стала стремительно и энергично развиваться, поэтому спустя три года в интернете появился онлайн-магазин &lt;strong&gt;sendflowers.ru&lt;/strong&gt;, функционирующий на протяжении уже девятнадцати лет. Сегодня AMF – это доставка в кратчайшие сроки, работа по всему миру и тысячи довольных клиентов.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Интернет-магазин sendflowers.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;На сайте магазина AMF можно заказать доставку цветов и композиций из них в любую точку земного шара. При этом по Москве заказы отправляются ежедневно и круглосуточно. Сотрудничество с командой AMF позволяет сделать близкому человеку шикарный подарок в виде букета потрясающей красоты или же преподнести оригинальный сюрприз важной персоне.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сервис предлагает своим клиентам демократичные цены в сочетании с широчайшим выбором продукции. Цветы, используемые в подарочных композициях, отличаются исключительной свежестью и высоким качеством благодаря прямому сотрудничеству с надёжными флористическими организациями.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Ассортимент&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Каталог интернет-магазина Международной сети доставки цветов необычайно обширен. Вниманию посетителей сайта предлагается разнообразная цветочная продукция:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Букеты – с использованием всевозможных цветов, от нарциссов и тюльпанов до орхидей и ландышей;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Подарочные корзины – с различным составом, от свежесрезанных цветов до конфет и тропических фруктов;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Цветочные игрушки – оригинальные и забавные композиции, являющиеся настоящими произведениями искусства;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Подарки – сопутствующая продукция, от наборов конфет ручной работы до комплектов высококачественных полотенец;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Товары для свадьбы – цветочные композиции для украшения столов молодожёнов или фотозон, а также нежные и изысканные букеты для невест;&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;И многие другие подарочные изделия, способные удовлетворить самый взыскательный вкус.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Чтобы максимально упростить выбор подарка, на сайте присутствует удобная навигация и деление ассортимента согласно предназначению и ценовому диапазону.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Как сделать заказ&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Чтобы заказать понравившуюся цветочную или подарочную продукцию на сайте интернет-магазина sendflowers.ru, достаточно сделать всего несколько кликов. Для удобства посетителей, при оформлении заказа есть возможность приложить к букету открытку и оригинальный подарок, например, ювелирное украшение или парфюмерию.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Оплата и доставка&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Оплатить свой заказ можно любым удобным для клиента способом. На сайте интернет-магазина принимаются к оплате &lt;strong&gt;банковские карты, кошельки системы PayPal&lt;/strong&gt;. Возможна оплата наличными в салоне или на выезде менеджера. Также наличные за свою покупку можно внести в ближайшей кассе мобильного салона. Компания AMF принимает и безналичный расчёт, и внесение средств посредством электронного кошелька.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Курьером подарки доставляются по Москве круглосуточно. Стоимость и сроки доставки в другие города мира варьируются, в зависимости от удалённости населённого пункта.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Акции&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В интернет-магазине &lt;strong&gt;AMF&lt;/strong&gt; регулярно проходят акции и специальные предложения, позволяющие приобрести цветочную композицию со значительной скидкой.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Обратная связь&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;При возникновении вопросов всегда можно обратиться к менеджеру по &lt;strong&gt;WhatsApp, Viber, Telegram&lt;/strong&gt;. Консультанты смогут определиться с выбором и сделать правильный заказ.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Оформите заказ прямо сейчас и сделайте своего близкого человека счастливее!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/eaf7ffe6b0baaff9d7dd40d31547ef/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Sendflowers.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/amf-flowers-delivery.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/flowers-delivery-amf.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/flowers-delivery-amf.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Детские магазины, подборка №7</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. VANS – только стильная одежда и обувь!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vans&lt;/strong&gt; – американский бренд качественной обуви, одежды и аксессуаров для всей семьи. Клиентов встречает симпатичный сайт, где ассортимент товаров удобно рассортирован по нескольким категориям с фильтрами (по цвету, размеру и так далее). Здесь можно стать обладателем модных джинсов, стильной куртки, крутых кроссовок или качественной сумки – и все это по вполне демократичным ценам!&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: 8f4o22ymljbaaff9d7ddfb0f4825f9 Vans Россия --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/8f4o22ymljbaaff9d7ddfb0f4825f9/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/8f4o22ymljbaaff9d7ddfb0f4825f9/&quot; alt=&quot;Vans Россия&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В разделе «Новинки» вы всегда сможете просмотреть самые последние поступления, а в категории «Sale» представлен полный перечень товаров со скидками. Чтобы не пропустить распродажу, рекомендуем подписаться на почтовую рассылку, и тогда вы сможете первыми узнавать о интересных акциях, а также получить мгновенную скидку в размере 10%.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;К услугам покупателей доставка товаров по всей России популярными курьерскими службами (DHL, DPD и DPD Express) с возможностью отслеживания заказа. При заказе на сумму от 3000 рублей доставка осуществляется &lt;strong&gt;бесплатно&lt;/strong&gt;. Оплатить покупку вы сможете наличными, банковскими картами, электронными деньгами (WebMoney, QIWI кошелек), через интернет-банкинг (Альфа-клик) или салоны связи Связной и Евросеть.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vans&lt;/strong&gt; – онлайн магазин, который всегда в курсе модных тенденций!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/jcyvssz4ojbaaff9d7ddfb0f4825f9/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Vans.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Timberland – знаменитая обувь в официальном онлайн-магазине!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Timberland&lt;/strong&gt; – бренд, который не нуждается в представлении. Коричневые ботинки этой американской компании уже давно стали визитной карточкой, заслужив положительные отзывы покупателей со всего мира! Сегодня Тимберленд – это не только качественная обувь, но и огромный выбор одежды и модных аксессуаров для мужчин, женщин и детей.&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: ql7u1j91cqbaaff9d7dd0358bd08b2 Timberland --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/ql7u1j91cqbaaff9d7dd0358bd08b2/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/ql7u1j91cqbaaff9d7dd0358bd08b2/&quot; alt=&quot;Timberland&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Официальный онлайн магазин отличается удобной структурой и навигацией, где ключевые разделы находятся под рукой, а каталог продуман до мелочей. Для удобства клиентов на сайте имеется размерная сетка, работает поиск, а в самом каталоге реализована возможность сортировки по цене и названию. Чтобы купить товар, нужно добавить его в корзину и заполнить карточку покупателя, указав контактные данные и удобный способ доставки/оплаты.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Доставка осуществляется во все регионы России. Оплатить можно наличными или банковской картой. Есть возможность примерки и частичного выкупа. Желающие могут забрать товар в ближайшем розничном магазине, предварительно его зарезервировав.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На сайте имеется блог, где размещаются актуальные новости компании, а следить за новыми поступлениями удобно через официальные аккаунты-представительства в социальных сетях.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/8tmmgnpezpbaaff9d7dd0358bd08b2/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Timberland.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Orby – создай свой стиль в одежде!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Orby&lt;/strong&gt; – это онлайн магазин одежды для подростков, которые всегда хотят выглядеть модными и стильными!&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: vutwf7aw8rbaaff9d7dd81243cdd92 orby --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/vutwf7aw8rbaaff9d7dd81243cdd92/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/vutwf7aw8rbaaff9d7dd81243cdd92/&quot; alt=&quot;orby&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На сайте бренда можно найти широкий выбор верхней одежды, джинсов, шорт, футболок, головных уборов и всевозможных аксессуаров на все случаи жизни! Магазин предлагает удобный каталог с массой фильтров (по размеру, сезону, цене, ассортименту, доступным акциям и так далее), благодаря которым выбрать нужный товар можно за считанные минуты.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;К слову, в каталоге представлена не только повседневная (casual) одежда, но и деловая (для школы). Регулярно проводятся распродажи и акции. Узнайте о них первыми, подписавшись на почтовую рассылку и став обладателем скидки уже на первый заказ! Доставка осуществляется по всей России, в том числе и наложенным платежом. Есть возможность отправлять товар за рубеж (Беларусь и Казахстан). Оплата осуществляется наличными курьеру или при помощи банковской карты. При заказе на сумму от 6000 рублей компания дарит бесплатную доставку в любую точку страны.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Возврат и возмещение денежных средств производится согласно закону. На все товары распространяется гарантия. Есть возможность примерки нескольких товаров и частичный выкуп.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/i0gfp47ypubaaff9d7dd81243cdd92/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Orby.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/vans-timberland-orby-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/vans-timberland-orby.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/vans-timberland-orby.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Zvetnoe – магазин товаров и аксессуаров для творчества</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Если вы ищите интересные идеи для подарка или что-нибудь для творчества детей и их мам, то вам непременно стоит обратить внимание на онлайн магазин &lt;strong&gt;«Цветное»&lt;/strong&gt;. Здесь можно найти все для рукоделия, декорирования, рисования и детского хобби. Формат проекта уже давно вышел за рамки стандартной торговой площадки. Сейчас это целое сообщество мастеров и энтузиастов, где можно найти полезные советы и получить ответы на интересующие вопросы.&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: evclgwseawbaaff9d7ddd77d4b95fb Цветное --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/evclgwseawbaaff9d7ddd77d4b95fb/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/evclgwseawbaaff9d7ddd77d4b95fb/&quot; alt=&quot;Цветное&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Первые впечатления&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Zvetnoe&lt;/strong&gt; – красивый и аккуратный интернет-магазин с очень большим ассортиментом товаров. Это легко понять, взглянув на каталог, в котором столько позиций, что даже глаза разбегаются. Если ваш ребенок увлекается творчеством, здесь вы обязательно найдете что-нибудь интересное для него.
Оформления сайта на высоте: пастельные цвета, удобная структура и простая навигация. Работать с магазином очень комфортно. Этому способствует хорошо продуманный каталог, с категориями, фильтрами и возможностью сортировки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В онлайн магазине реализован поиск, как по всему сайту, так и по отдельным категориям, что существенно облегчает жизнь клиентам, которые точно знают, что ищут. Если вы не находите нужный товар, то всегда можете проконсультироваться с менеджерами – обслуживание здесь приветливое и, что самое главное, профессиональное.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Ассортимент товаров&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Прелесть этого магазина заключается в его универсальности – в одном месте вы сможете заказать практически все, что нужно для творчества самых разных направлений: скрапбукинга, алмазной вышивки, поделок из бумаги, рисования, раскрашивания, декупажа и много другого.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Отдельный раздел каталога посвящен детскому творчеству. Здесь можно купить магнитные и гончарные наборы, мозаику, кинетический песок, раскраски, картины по номерам, все для создания украшений и мыла своими рыками, а также много других интересных вещей и аксессуаров!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Кроме того, при помощи «Цветного» очень легко делать интересные и оригинальные подарки! Помимо подарочных сертификатов и эксклюзивных наборов открыток, здесь можно заказать услуги по созданию флип-арт портера или алмазной вышивки по фотографии.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Как совершить покупку&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Заказ товаров возможен в один клик. Для этого достаточно ввести свое имя, номер телефона и адрес 
электронной почты. Стандартное оформление включает в себя добавление товара в корзину, заполнение контактных данных и выбор способа доставки.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Доставка и оплата&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Доставка осуществляется по всей территории России, а также в ближнее зарубежье (Беларусь и Казахстан). При заказе товаров на сумму от 2500 рублей доставка по Москве (только в переделах МКАД) осуществляется бесплатно. Есть возможность забрать товар самостоятельно из магазина или одного из пунктов самовывоза. 
Оплатить покупку можно наличными (в магазине или курьеру), банковской картой, банковским переводом или безналичным расчетом (только для юридических лиц). Подробные инструкции, а также реквизиты вы найдете в разделе «Оплата заказов».&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Акции&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Магазин часто проводит распродажи и интересные розыгрыши в социальных сетях. При первом заказе каждый клиент получает дисконтную карту, гарантирующую постоянную скидку в размере 5%, а также специальные условия доставки (только для Москвы) и участие в закрытых конкурсах. В День рождения покупателя действует специальная скидка в размере 15%.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Обратная связь&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Заказы принимаются круглосуточно. Для консультаций можно позвонить по контактным телефонам, оставить запрос на обратный звонок или написать на электронную почту. Также есть возможность отправить сообщение непосредственно руководству.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;«Цветное»&lt;/strong&gt; – это один из лучших онлайн-магазинов для творчества, в котором вы найдете все, что нужно для вашего хобби!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/oyx4e3p5f5baaff9d7ddd77d4b95fb/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Zvetnoe.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/zvetnoe-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/zvetnoe.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/zvetnoe.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Русалют – фейерверки на все случаи жизни!</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Сложно представить по-настоящему грандиозный праздник без ярких и красочных фейерверков! Интернет-магазин &lt;strong&gt;Русалют&lt;/strong&gt; предлагает широкий выбор сертифицированной пиротехники по доступным ценам с доставкой в любой уголок России! У вас есть отличная возможность подарить себе и своим детям настоящую сказку!&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: 4680ahldgdbaaff9d7dda8f537ca0a rusalut --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/4680ahldgdbaaff9d7dda8f537ca0a/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/4680ahldgdbaaff9d7dda8f537ca0a/&quot; alt=&quot;rusalut&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Первые впечатления&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;После посещения главной странички онлайн магазина ловишь себя на мысли, что попал к профессионалам. Сам сайт по-деловому строгий, сделан в духе минимализма. Здесь нет ничего лишнего, только важная и нужная информация. Навигация очень удобная, все сделано для комфорта клиентов.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Каталог товаров сопровождается ключевыми характеристиками (количество залпов, длительность, вес, калибр, цвета), кратким описанием, инструкцией по запуску и видеодемонстрацией фейерверков в действии. На сайте есть раздел с акциями, а также отдельная вкладка «Помощь», где можно найти все необходимую информацию по работе с интернет-магазином. Подписавшись на почтовую рассылку, вы будете в курсе всех новых поступлений и никогда не пропустите старт распродажи.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Русалют предлагает:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Гибкое ценообразование и постоянные скидки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Профессиональную помощь в выборе&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Удобную оплату и быструю доставку&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Максимум внимания и индивидуальный подход к каждому клиенту&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Проведение &lt;strong&gt;эксклюзивного&lt;/strong&gt; фейерверк-шоу под руководством сертифицированных специалистов&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;h2&gt;Ассортимент&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В каталоге можно найти петарды, бенгальские огни, хлопушки, ракеты, фестивальные шары, римские свечи, факелы, фонтаны, целые батареи салютов и сопутствующие товары, необходимые для организации праздника. Для удобства клиентов все товары рассредоточены по соответствующим категориям. Есть возможность сортировки по длительности, цене, бренду и количеству залпов. На сайте работает поиск.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Оформление заказа&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Для покупки нужно добавить интересующие товары в корзину и заполнить карточку клиента, указав контактную информацию и способ доставки. Регистрация на сайте не является обязательной. Есть возможность быстрого заказа в один клик: просто укажите номер своего телефона и вам перезвонят в любое удобное для вас время.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Доставка и оплата&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Заказы на сумму свыше 5000 рублей по Москве (в пределах МКАД), Санкт-Петербургу, Екатеринбургу и Ростову-на-Дону доставляются курьером бесплатно. По желанию, клиент может забрать товар самостоятельно из пункта самовывоза. В регионы заказы отправляются транспортными компаниями, подробную информацию о тарифах и стоимости доставки можно узнать, позвонив на горячую линию магазина, или на сайте.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Оплатить покупку можно наличными, банковскими картами или через электронные системы платежей (QIWI Wallet, WebMoney, Яндекс Деньги).&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Акции и скидки&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Все специальные предложения можно найти в одноименном разделе на сайте. Часто проводятся интересные акции и распродажи. Кроме того, всем клиентам доступна накопительная карта постоянного покупателя, которая позволяет пользоваться постоянно скидкой от 5% до 25%.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Обратная связь&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В магазине отлично отлажена связь с клиентом. Пообщаться с операторами можно через онлайн чат или позвонив по контактным бесплатным телефонам (обращения обрабатываются ежедневно с 10:00 до 19:00). Также адресовать свои вопросы можно на электронную почту: info@rusalut.ru.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Итоги&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Русалют&lt;/strong&gt; – это качественная профессиональная пиротехника и первоклассный подход в обслуживании клиентов! Квалифицированные специалисты с радостью помогут выбрать салют и проконсультируют по вопросам запуска. Ну, а те, кто мечтает сделать свой праздник волшебным и незабываемым, могут заказать шикарное пиротехническое шоу с полным сопровождением. Удачи вам!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/mo2vxaaj4qbaaff9d7dda8f537ca0a/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Rusalut.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/salut-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/salut-store.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/salut-store.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Hamleys – волшебный мир игрушек!</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Хэмлис&lt;/strong&gt; – один из самых больших онлайн-магазинов детских игрушек, наборов для творчества, канцелярских принадлежностей и сувенирной продукции в России. В ассортименте товары таких известных брендов, как &lt;strong&gt;Lego, Fisher-Price, Barbie, Hot Wheels, Play-Doh&lt;/strong&gt;. К преимуществам торговой площадки можно отнести удобную навигацию, быструю обработку заказов, качественную клиентскую поддержку и доставку во все регионы России.&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: ygrvkvjq7ibaaff9d7dd91091bf458 Hamleys --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/ygrvkvjq7ibaaff9d7dd91091bf458/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/ygrvkvjq7ibaaff9d7dd91091bf458/&quot; alt=&quot;Hamleys&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Первые впечатления&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Главная страница &lt;strong&gt;Hamleys&lt;/strong&gt; выглядит стильно и аккуратно. Центральное место отведено каталогу товаров, который ради удобства разбит на 15 ключевых категорий (Мягкие игрушки, Транспорт, Куклы и так далее).&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На сайте работает поиск, есть несколько фильтров (бренд, возраст, пол ребенка, цена) и традиционная сортировка по популярности, цене или новинкам. Это очень облегчает выбор, сокращая время на поиски нужной игрушки. В разделе &lt;strong&gt;«Только у нас»&lt;/strong&gt; можно найти ряд эксклюзивных товаров, которые не встретишь в других магазинах, а в категории «Распродажа» собраны все актуальные акции и скидки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В целом, интернет-магазин вызывает только приятные впечатления. Он хорошо продуман, радует приятным дизайном и прост в освоении. Но самое приятное с точки зрения покупателя – это широчайший ассортимент, который охватывает практически все направления детского досуга. Выбор игрушек действительно впечатляет!&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Как совершить покупку&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Для этого нужно добавить интересующий товар в корзину и перейти к оформлению заказа, введя свои контактные данные и выбрав наиболее удобный способ оплаты и доставки. Если у вас есть вопросы или необходима консультация, можно позвонить по контактному телефону, который указан на сайте. Операторы принимают звонки с 10:00 утра до 22:00 вечера.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Доставка и оплата&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В Москве и Санкт-Петербурге покупки можно получить курьерской доставкой (&lt;strong&gt;бесплатно при заказе&lt;/strong&gt; от 4000 рублей), самостоятельно забрать из магазина или воспользоваться пунктами выдачи Boxberry. Доставка в другие города России осуществляется при помощи транспортной компании DPD (в зависимости от региона сроки могут варьироваться от 2 до 8 дней).&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Клиенту доступна оплата заказа при получении (наложенный платеж, наличные или банковская карта) или предоплата. К слову, все банковские реквизиты находятся в разделе с контактной информацией.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Программа лояльности&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Все клиенты онлайн-магазина могут стать участниками клуба, получая за покупки специальные баллы (каждый начисленный балл равен 1 рублю), которые затем можно конвертировать в скидки на последующие покупки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Кроме того, участники королевской программы лояльности имеют и другие преимущества:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Скидки на празднование Дня рождения в Мире Хэмлис (центральный детский магазин в Москве)&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Пресейл» новых коллекций и закрытые распродажи только для участников клуба&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Подарки, розыгрыши и бесплатные билеты на премьерные и допремьерные показы мультфильмов&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Возможность поучаствовать в бесплатной фотосессии в День рождения и многое другое&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;h2&gt;Итоги&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Хэмлис – шикарный детский магазин с огромным выбором игрушек и сопутствующих товаров. Его главное достоинство – широчайший ассортимент, способный удовлетворить запросы самых требовательных покупателей. На сайте представлена продукция свыше 1000 отечественных и зарубежных брендов. Каталог регулярно пополняется новыми поступлениями и свежими коллекциями. Часто проводятся интересные акции, розыгрыши и распродажи, а отличная &lt;strong&gt;программа лояльности&lt;/strong&gt; позволяет экономить от 10% до 50% на покупках.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Добавьте к этому быструю доставку, возможность оплаты при получении и гарантийные обязательства, и вы получите превосходный сервис! Успехов!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/f4tu7tr4z3baaff9d7dd91091bf458/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Hamleys.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/hamles-toys-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/hamles-toys.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/hamles-toys.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Велосипеды для детей и их родителей.</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Современный образ жизни невозможно представить без динамики, здоровья и радости. Велосипед - отличный способ чувствовать себя всегда молодым, активным и покоряющим новые высоты. Спортивные гонки и неспешные путешествия, выезды на пикник за город и соревнования между друзьями – во всех этих случаях велосипед становится незаменимой составляющей.&lt;/p&gt;

  &lt;!-- admitad.banner: 5xjkb39s32baaff9d7dd8148c2f462 vamvelosiped.ru --&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a class=&quot;ad-h&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow&quot; href=&quot;https://ad.admitad.com/g/5xjkb39s32baaff9d7dd8148c2f462/?i=4&quot;&gt;&lt;img width=&quot;728&quot; height=&quot;90&quot; border=&quot;0&quot; src=&quot;https://ad.admitad.com/b/5xjkb39s32baaff9d7dd8148c2f462/&quot; alt=&quot;vamvelosiped.ru&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;!-- /admitad.banner --&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;К выбору такого средства передвижения следует подходить серьезно и отдавать предпочтения товарам надежных магазинов. Интернет-магазин &lt;strong&gt;ВашВелосипед&lt;/strong&gt; занимается продажей широкого ассортимента велосипедов и запчастей в Москве. На выбор покупателям представлены горные, складные, шоссейные, гибридные, женские, детские и другие типы байков. Магазин сотрудничает с ведущими надежными марками: &lt;strong&gt;AUTHOR, GripGrab, HORST, KELLYS, KENDA, M-Wave, MARIN&lt;/strong&gt; и пр.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Ассортимент магазина&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;На выбор покупателям представлены следующие товары:&lt;/p&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Горные велосипеды. Это самый популярный тип в силу своей универсальности. На таком байке вы с одинаковым комфортом сможете кататься как по бездорожью, так и на ровных городских улицах.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Подростковые и детские модели. Такие транспортные средства различаются по диаметру колес, ростовке и раме. Конструкция рассчитана так, что можно выбрать вариант на рост ребенка до 170 см.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Дорожные и городские велосипеды. Такие модели предназначены для прогулок по городу или за городом, но асфальтированным дорогам.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Складные модели. Основное преимущество – возможность легкой перевозки в сложенном виде.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;ВМХ – это велосипеды для экстремальных мероприятий. Их отличие в наличии заниженной рамы, колес 20 дюймов и жесткой вилки.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Велозапчасти и аксессуары. Также на сайте представлены шлемы, крылья, велокомпьютеры, инструменты, детские велокресла, специальная одежда.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;h2&gt;Преимущества покупок в &lt;strong&gt;ВашВелосипед&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Разнообразие предложения велосипедов позволит оперативно найти именно ту модель, которая соответствует вашим пожеланиям и требованиям. Стоимость товара зависит от производителя, типа, используемых для изготовления металлов и других показателей.  К тому же на сайте есть раздел, где можно найти велосипеды и велотовары со скидками. Для зарегистрированных пользователей действуют дополнительные скидки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В каталоге представлены товары только надежных производителей, которые дают гарантию на свою продукцию. Линейка реализуемых товаров постоянно расширяется новыми разработками. Это позволяет всегда предлагать актуальные и современные товары. Добавим, что магазин осуществляет оптовые поставки велосипедной продукции по всей стране. Для крупных покупателей действуют дополнительные привилегии.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Условия оплаты и доставки&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;После оформления оптовой покупки, вы оплачиваете счет в банке или через ваш личный онлайн-кабинет банка. После поступления денег организуется отправка заказа. Вам предоставляется ТТН груза, который позволяет отслеживать перемещение заказа в пути.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;При выявлении брака в течение 5 дней после покупки вы имеет право потребовать возврат средств. После возврата товара вы получаете деньги. При этом средства перечисляются на банковский счет.
Вы можете забрать заказ с пунктов самовывоза в Москве и Санкт-Петербурге. Также в магазине действует курьерская доставка, транспортировка транспортными компаниями. Отправка Почтой РФ осуществляется в любой регион в короткие сроки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Чтобы купить велосипед в магазине, достаточно отправить его в корзину и оформить покупку. После чего оперативно организуется доставка заказа. Успехов!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ad.admitad.com/g/0eayrbpvrkbaaff9d7dd8148c2f462/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Vamvelosiped.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/velosipedu-dlya-vseh-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/velosipedy-dlay-vseh.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/velosipedy-dlay-vseh.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Игрушки и другие товары из Поднебесной.</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;На сегодняшний день наши рынки заполонила продукция из &lt;strong&gt;Китая&lt;/strong&gt;. Одежда, игрушки, обувь и техника производится именно в этой стране.&lt;/p&gt;

  &lt;blockquote&gt;
    &lt;p&gt;Как говорят: «Всё, что не делается, то делается в Китае».&lt;/p&gt;
  &lt;/blockquote&gt;

  &lt;p&gt;Покупая же игрушки для своих любимых деток, мы естественно надеемся, что такая продукция будет высочайшего качества.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выбирая игрушку для самых маленьких, все должны понимать, что недорогие китайские товары, которые массово наполнили прилавки магазинов, вредоносные и там находятся опасные металлы, а также радиоактивные вещества. Не нужно покупать такие вещи, которые могут нанести вред здоровью ребятишек. Как же выбрать хорошую и качественную игрушку? Надо помнить, что нетоксичный и неплохой пластик не воняет. Понюхайте содержимое упаковки, ведь даже через полиэтилен и коробку можно ощутить синтетический и едкий запах, от которого неизменно начинается головная боль. Обязательно нужно посмотреть, как пришиты лапки, хвостики, ушки на мягких игрушках. Не стоит брать подарок своему ребёночку, если из него торчат во все стороны нитки, отрываются глазки и стирается краска с лиц у куколок.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Хотя Китай Китаю рознь и обобщать не стоит. В Китае ведь изготовляются и игрушечки &lt;strong&gt;европейских брендов&lt;/strong&gt;, которые переносят свое производство, и это нормальные фабричные игрушки с проверкой качества. Также игрушки российского и украинского производства могут быть изготовлены нелегально и ненадлежащего качества. А при приобретении игрушек нужно обращать внимание не на то, где она произведена, а на то, из какого материала. Если это погремушка, которую малюсенький ребеночек точно потянет в рот, то к подобной игрушечке повышенные требования. Если же это мяч для игры на улочке, которого хватит на два или три месяца, то и требования не такие жесткие.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Целиком и полностью исключить появление игрушек китайского производителя нереально. 70 процентов товаров, сделанных в Китае - это самая малая часть. Мы удивляемся, когда понимаем, что крокодил Гена и Чебурашка изготовлены и собраны на китайских фабриках и предприятиях.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;А вот &lt;strong&gt;брендовые&lt;/strong&gt; дорогие игрушки, обязательно тестируются на прочность и качество материала, из которого они сделаны. Проверено, что такие вещи сложно поломать, они не воняют и не облазят. Цвет естественный и приятный для глаза. Такие любимые зайчики, кубики, кошечки и динозаврики могут много лет радовать вашего ребенка. Естественно, что не каждый родитель в состоянии купить супердорогую куклу или машинку, но, наверное, лучше вообще обойтись без них, чем травиться самим, а тем более травить своё ненаглядное чадо.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Итоги&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;На сегодняшний день, огромное количество междунарожных компаний располагает свое производство на территории &lt;strong&gt;Китая&lt;/strong&gt;. Поэтому, мнение о китайских товарах уже не такое отрицательное, как было десять лет назад. Если продавец проверенный, у него есть множество положительных отзывов, то можно смело покупть. Да и проблем с возвратом, в случае чего, сейчас нет.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Мы обязательно расскажем вам о качественных и проверенных китайских товарах и продавцах. Успехов!&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/chinese-toys-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/made-in-china.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/made-in-china.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
      <item turbo="true">
        <title>Детский макияж - легко!</title>
        
        <turbo:content>
            <![CDATA[
            &lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;В жизни каждой матери возникает ситуация, когда маленькая модница в первый раз просит ее накрасить. Поначалу это может вызывать страх и беспокойство, ведь детская кожа еще очень восприимчива к различным вредным веществам в составе косметики. Но сделать все правильно и без ущерба юной красавице не так сложно, как может показаться. Советы будут полезны как родителям, так и девочкам-подросткам, которые хотят освоить тонкости легкого и неброского макияжа.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Макияж для дошкольницы&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Всем, конечно же, понятно, что такая чувствительная кожа при случае сразу среагирует на раздражители, и что нарушать баланс кожи кремами для зрелой кожи не следует. Но раз уж так случилось, что &lt;strong&gt;мейк-ап&lt;/strong&gt; нужен, например, для утренника или фотосессии, то правильным выбором будет натуральная косметика, без &lt;strong&gt;SLS и парабенов&lt;/strong&gt;. С ребенком, накрашенным такими средствами, не случится ничего, даже если он случайно ее съест, нанесет не туда, куда надо или решит, что ее надо размазывать по всему лицу.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Теперь о самом макияже: каких-либо недостатков кожи, как правило, в таком нежном возрасте не бывает, поэтому упор следует делать лишь на свежесть и миловидность юного личика. Легкая вуаль блестящей пудры на щечки и пара взмахов гипоаллергенной туши замечательно справятся с этой задачей! Чтобы избежать неприятных ощущений у девочки, начинать прокрашивать лучше от середины. Для губ же будет достаточно легкого блеска – матовые помады лучше оставить уже взрослым.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выразительность можно придать с помощью румян нежно-розового и мягкого персикового оттенков. Если нужен креативный макияж, то можно украсить кожу разноцветными блестками. В выборе теней придерживайтесь лишь одного правила – только нежные пастельные оттенки, иначе образ будет смотреться слишком «взрослым».&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Макияж для школьниц&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В макияже для девочек, которые уже пошли в школу, действуют те же законы – исключительно естественность и натуральность!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Легкая матовая вуаль из пудры, максимально подходящей по цвету, румяна нежно-розовых оттенков. Пудру необходимо нанести на все лицо, а румяна растушевать в направлении висков. Школьницам обычно отлично подходят тени неброских цветов (бежевые, коричневые, голубые, серые), в отличии от темных матовых и перламутровых. Тушь следует выбирать коричневую: черная выглядит слишком броско.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На губы можно нанести блеск или легкую помаду светлого оттенка.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Однако, перед самим макияжем за кожей необходимо поухаживать, чтобы удалить ороговевшие клетки и хорошо ее увлажить. Никакие косметические средства нельзя наносить на неочищенную кожу, поэтому обязательными действиями являются очищение, тонизирование и увлажнение. Для жирной и комбинированной кожи подойдут гели и пенки для умывания, для сухой – муссы и гидрофильные масла. Тоник также подбирается по типу кожи. Но тоники с содержанием спирта нельзя использовать ни в коем случае, так как это может привести к ее обезвоживанию и последующему появлению угрей.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Увлажнению следует уделить как можно больше внимания, ведь от уровня увлажненности кожи зависит, как будет лежать и смотреться макияж. Для жирной и комбинированной кожи подойдут крема и гели на водной основе, для сухой – жирные и более плотные. Если имеется акне, то нет смысла маскировать его тональными средствами. Ведь давно созданы специальные антибактериальные корректоры, которые сегодня можно найти у любого косметического бренда. Наносят их лишь на сами воспаления, дабы не травмировать остальную кожу&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гармония&lt;/strong&gt; – главная составляющая макияжа для девочек. Акцентирование внимания и на глазах, и на губах одновременно часто смотрится откровенно пошло даже на взрослых женщинах.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Рекомендации по макияжу глаз&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;К цветовым экспериментам надо подступаться осторожно: темноволосым к лицу насыщенные и мягкие тона, светловолосым – цвета пастели и холодные оттенки. Темные тени растушевывают по нижней части и складке верхнего века. Светлые цвета теней на внутренних уголках глаз способны придать им эффект мерцания.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Предпочтительные оттенки и цвета теней:&lt;/h2&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Зеленоглазым – оттенки шоколада, золотистые цвета&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Голубоглазым – цвета морской волны, серебристые оттенки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Кареглазым – практически любые оттенки зеленого и коричневого, экспериментируйте&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Если форма бровей не устраивает вашу девочку, то можно помочь ей аккуратно их выщипать. Для этого кожу лучше слегка натянуть пальцами, как в салоне красоты, чтобы избежать слезоотделения и неприятных ощущений.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Всего лишь соблюдайте эти нетрудные правила, и ваша маленькая &lt;strong&gt;принцесса&lt;/strong&gt; засияет ярче всех!&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

            ]]>
        </turbo:content>

        <enclosure url="https://kiddy.today/assets/img/kiddy-makeup-compressor.jpg" type="image/jpeg"/>

        <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/kiddy-makeup.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/kiddy-makeup.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
