<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kiddy today</title>
    <description>Kiddy.today - журнал о детях и родителях, мы рассказываем где,как и что купить своим любимым чадам в сети. Лучшие детские магазины,новинки игрушек, одежды, средств гигиены, развивающие наборы. Мы любим детей и поэтому посоветуем вам только лучшее!
</description>
    <link>https://kiddy.today/</link>
    <atom:link href="https://kiddy.today/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 13:27:25 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Mar 2018 13:27:25 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.1</generator>
    
      <item>
        <title>Игрушки и другие товары из Поднебесной.</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;На сегодняшний день наши рынки заполонила продукция из &lt;strong&gt;Китая&lt;/strong&gt;. Одежда, игрушки, обувь и техника производится именно в этой стране.&lt;/p&gt;

  &lt;blockquote&gt;
    &lt;p&gt;Как говорят: «Всё, что не делается, то делается в Китае».&lt;/p&gt;
  &lt;/blockquote&gt;

  &lt;p&gt;Покупая же игрушки для своих любимых деток, мы естественно надеемся, что такая продукция будет высочайшего качества.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выбирая игрушку для самых маленьких, все должны понимать, что недорогие китайские товары, которые массово наполнили прилавки магазинов, вредоносные и там находятся опасные металлы, а также радиоактивные вещества. Не нужно покупать такие вещи, которые могут нанести вред здоровью ребятишек. Как же выбрать хорошую и качественную игрушку? Надо помнить, что нетоксичный и неплохой пластик не воняет. Понюхайте содержимое упаковки, ведь даже через полиэтилен и коробку можно ощутить синтетический и едкий запах, от которого неизменно начинается головная боль. Обязательно нужно посмотреть, как пришиты лапки, хвостики, ушки на мягких игрушках. Не стоит брать подарок своему ребёночку, если из него торчат во все стороны нитки, отрываются глазки и стирается краска с лиц у куколок.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Хотя Китай Китаю рознь и обобщать не стоит. В Китае ведь изготовляются и игрушечки &lt;strong&gt;европейских брендов&lt;/strong&gt;, которые переносят свое производство, и это нормальные фабричные игрушки с проверкой качества. Также игрушки российского и украинского производства могут быть изготовлены нелегально и ненадлежащего качества. А при приобретении игрушек нужно обращать внимание не на то, где она произведена, а на то, из какого материала. Если это погремушка, которую малюсенький ребеночек точно потянет в рот, то к подобной игрушечке повышенные требования. Если же это мяч для игры на улочке, которого хватит на два или три месяца, то и требования не такие жесткие.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Целиком и полностью исключить появление игрушек китайского производителя нереально. 70 процентов товаров, сделанных в Китае - это самая малая часть. Мы удивляемся, когда понимаем, что крокодил Гена и Чебурашка изготовлены и собраны на китайских фабриках и предприятиях.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;А вот &lt;strong&gt;брендовые&lt;/strong&gt; дорогие игрушки, обязательно тестируются на прочность и качество материала, из которого они сделаны. Проверено, что такие вещи сложно поломать, они не воняют и не облазят. Цвет естественный и приятный для глаза. Такие любимые зайчики, кубики, кошечки и динозаврики могут много лет радовать вашего ребенка. Естественно, что не каждый родитель в состоянии купить супердорогую куклу или машинку, но, наверное, лучше вообще обойтись без них, чем травиться самим, а тем более травить своё ненаглядное чадо.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Итоги&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;На сегодняшний день, огромное количество междунарожных компаний располагает свое производство на территории &lt;strong&gt;Китая&lt;/strong&gt;. Поэтому, мнение о китайских товарах уже не такое отрицательное, как было десять лет назад. Если продавец проверенный, у него есть множество положительных отзывов, то можно смело покупть. Да и проблем с возвратом, в случае чего, сейчас нет.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Мы обязательно расскажем вам о качественных и проверенных китайских товарах и продавцах. Успехов!&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/made-in-china.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/made-in-china.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детский макияж - легко!</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;В жизни каждой матери возникает ситуация, когда маленькая модница в первый раз просит ее накрасить. Поначалу это может вызывать страх и беспокойство, ведь детская кожа еще очень восприимчива к различным вредным веществам в составе косметики. Но сделать все правильно и без ущерба юной красавице не так сложно, как может показаться. Советы будут полезны как родителям, так и девочкам-подросткам, которые хотят освоить тонкости легкого и неброского макияжа.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Макияж для дошкольницы&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Всем, конечно же, понятно, что такая чувствительная кожа при случае сразу среагирует на раздражители, и что нарушать баланс кожи кремами для зрелой кожи не следует. Но раз уж так случилось, что &lt;strong&gt;мейк-ап&lt;/strong&gt; нужен, например, для утренника или фотосессии, то правильным выбором будет натуральная косметика, без &lt;strong&gt;SLS и парабенов&lt;/strong&gt;. С ребенком, накрашенным такими средствами, не случится ничего, даже если он случайно ее съест, нанесет не туда, куда надо или решит, что ее надо размазывать по всему лицу.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Теперь о самом макияже: каких-либо недостатков кожи, как правило, в таком нежном возрасте не бывает, поэтому упор следует делать лишь на свежесть и миловидность юного личика. Легкая вуаль блестящей пудры на щечки и пара взмахов гипоаллергенной туши замечательно справятся с этой задачей! Чтобы избежать неприятных ощущений у девочки, начинать прокрашивать лучше от середины. Для губ же будет достаточно легкого блеска – матовые помады лучше оставить уже взрослым.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выразительность можно придать с помощью румян нежно-розового и мягкого персикового оттенков. Если нужен креативный макияж, то можно украсить кожу разноцветными блестками. В выборе теней придерживайтесь лишь одного правила – только нежные пастельные оттенки, иначе образ будет смотреться слишком «взрослым».&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Макияж для школьниц&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В макияже для девочек, которые уже пошли в школу, действуют те же законы – исключительно естественность и натуральность!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Легкая матовая вуаль из пудры, максимально подходящей по цвету, румяна нежно-розовых оттенков. Пудру необходимо нанести на все лицо, а румяна растушевать в направлении висков. Школьницам обычно отлично подходят тени неброских цветов (бежевые, коричневые, голубые, серые), в отличии от темных матовых и перламутровых. Тушь следует выбирать коричневую: черная выглядит слишком броско.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На губы можно нанести блеск или легкую помаду светлого оттенка.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Однако, перед самим макияжем за кожей необходимо поухаживать, чтобы удалить ороговевшие клетки и хорошо ее увлажить. Никакие косметические средства нельзя наносить на неочищенную кожу, поэтому обязательными действиями являются очищение, тонизирование и увлажнение. Для жирной и комбинированной кожи подойдут гели и пенки для умывания, для сухой – муссы и гидрофильные масла. Тоник также подбирается по типу кожи. Но тоники с содержанием спирта нельзя использовать ни в коем случае, так как это может привести к ее обезвоживанию и последующему появлению угрей.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Увлажнению следует уделить как можно больше внимания, ведь от уровня увлажненности кожи зависит, как будет лежать и смотреться макияж. Для жирной и комбинированной кожи подойдут крема и гели на водной основе, для сухой – жирные и более плотные. Если имеется акне, то нет смысла маскировать его тональными средствами. Ведь давно созданы специальные антибактериальные корректоры, которые сегодня можно найти у любого косметического бренда. Наносят их лишь на сами воспаления, дабы не травмировать остальную кожу&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гармония&lt;/strong&gt; – главная составляющая макияжа для девочек. Акцентирование внимания и на глазах, и на губах одновременно часто смотрится откровенно пошло даже на взрослых женщинах.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Рекомендации по макияжу глаз&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;К цветовым экспериментам надо подступаться осторожно: темноволосым к лицу насыщенные и мягкие тона, светловолосым – цвета пастели и холодные оттенки. Темные тени растушевывают по нижней части и складке верхнего века. Светлые цвета теней на внутренних уголках глаз способны придать им эффект мерцания.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Предпочтительные оттенки и цвета теней:&lt;/h2&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Зеленоглазым – оттенки шоколада, золотистые цвета&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Голубоглазым – цвета морской волны, серебристые оттенки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Кареглазым – практически любые оттенки зеленого и коричневого, экспериментируйте&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Если форма бровей не устраивает вашу девочку, то можно помочь ей аккуратно их выщипать. Для этого кожу лучше слегка натянуть пальцами, как в салоне красоты, чтобы избежать слезоотделения и неприятных ощущений.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Всего лишь соблюдайте эти нетрудные правила, и ваша маленькая &lt;strong&gt;принцесса&lt;/strong&gt; засияет ярче всех!&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/kiddy-makeup.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/kiddy-makeup.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Общение детей со сверстниками - детская дружба</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Проблемы между родителями и их подрастающими детьми рано или поздно возникают в каждой семье. К этому приводит существенная разница в возрасте, а также не совпадающие взгляды на различные жизненные аспекты. Дети, как правило, не понимают, что родители вмешиваются в их жизнь, потому что переживают и заботятся об их будущем.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Наиболее частой причиной возникновения конфликтов между детьми и родителями становится общение детей со сверстниками. Родителям нередко не нравятся друзья ребенка и они пытаются доказать, что они недостойны настоящей дружбы, а дети, в свою очередь, стараются любой ценой доказать родителям обратное. Как правило, этот конфликт заканчивается ультиматумом со стороны родителей, а дети (особенно подростки) не понимают и не принимают решительных мер. В результате отношения между детьми и родителями становятся напряженными и дети начинают скрывать от родителей свою личную жизнь.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;По мнению психологов, агрессивная политика родителей по отношению к друзьям их детей не приводит к хорошим результатам. Родители не имеют морального права ограничивать общение детей со сверстниками и выбирать им друзей. Навязывание детям своего мнения уничтожает их собственную личность, которую рекомендуется всеми силами развивать. Участвовать в жизни ребенка нужно обязательно, но это следует делать ненавязчиво и не слишком открыто.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Детские психологи рекомендуют чаще интересоваться кругом общения своего ребенка, расспрашивать его про его друзей, их стремления, увлечения и интересы. В некоторых случаях эта информация успокаивает родителей, поскольку вполне устраивает их и они приходят к выводу, что ничего страшного в дружбе ребенка с этим его одноклассником нет. Однако нередко в откровенных разговорах родители узнают негативную информацию. В этом случае общение детей со сверстниками следует ненавязчиво корректировать: например, объяснять ему на многочисленных жизненных примерах, что дружба с таким человеком, как его товарищ, не приведет к хорошим последствиям. Давить на ребенка и приказывать ему бросить друга не стоит. Если родители рассказывали ему о возможной угрозе, то в опасный момент он обязательно вспомнит об этом.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Ребенку следует разрешать приглашать в гости его сверстников. Это положительно сказывается и на детях, и на родителях. Родители смогут своими глазами увидеть, с кем и как общается их ребенок, а также понаблюдать за его друзьями и проследить за их к нему отношением. К тому же, родителям всегда спокойнее, когда их ребенок находится дома, поскольку там у него меньше шансов попасть в неприятную ситуацию.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Очень полезно разговаривать о своем ребенке с преподавателями. Если дружба ребенка со сверстником вызывает у родителей сомнения, можно поинтересоваться мнением учителей об этих отношениях, а также спросить, что думают об этом другие их сверстники. Иногда в таком разговоре можно узнать много нового и полезного.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Не нужно бояться обсуждать с ребенком то, что вызывает у родителей волнение. Очень важно, чтобы отношения родителей с детьми оставались доверительными и дети не боялись говорить с ними о своих доводах, мыслях и возмущениях. Чем ближе родители общаются со своим ребенком, тем серьезнее он относится к их мыслям и аргументам.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/kiddy-friends.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/kiddy-friends.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Labirint.ru – огромный ассортимент книг на любой вкус!</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;«Лабиринт»&lt;/strong&gt; – один из крупнейших онлайн-магазинов книг, канцелярских товаров и развивающих игрушек в России. Его ассортимент состоит из более чем 200 000 наименований. Здесь можно найти не только художественную литературу, публицистику, журналы, учебники и деловые издания, но и музыку, фильмы, а также софт (программы) по доступным ценам.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Первое впечатление&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Главная страница имеет четкую и логичную структуру. Вся важная информация выделена в верхней части сайта и хорошо бросается в глаза. Каталог книг продуман до мелочей и позволяет быстро отыскать нужное. На сайте есть поиск, реализован навигатор по жанрам, серии, издательствам и авторам, а также отдельный навигатор по детским книгам.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На детской страничке представлены подборки для девочек и мальчиков, есть удобная сортировка (например, сказки, приключения, про животных, про невероятное, книги с картинками и так далее), рецензии читателей, интервью с авторами, книжные обзоры, рекомендации и много других полезных и интересных вещей.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Оформляем заказ&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Самый простой вариант покупки – добавление понравившегося товара в корзину. Для осуществления данной процедуры регистрация не требуется. Все, что нужно клиенту – заполнить небольшой бланк со сведениями о получателе и способе доставки. Для тех, кто впервые совершает покупки онлайн, на сайте имеется подробная пошаговая инструкция со скриншотами.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Кроме того, есть вариант быстрого оформления покупки через звонок оператору. Служба поддержки работает круглосуточно, 7 дней в неделю. Для многих анонсированных книг доступен предзаказ, позволяющий гарантировано получить желанную новинку в первых рядах.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Доставка и оплата&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Осуществляется во все регионы России. Можно заказать доставку курьерской службой или почтой РФ. Также по стране функционирует &lt;strong&gt;1233 пункта самовывоза&lt;/strong&gt;, из них 406 – в Москве. Доставка за рубеж осуществляется почтовыми службами &lt;strong&gt;DHL и Spring Global Mail&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;К оплате принимаются наличные и банковские карты. Есть возможность использовать различные электронные платежные системы или баланс мобильного телефона, а также заплатить за товар &lt;strong&gt;после его получения&lt;/strong&gt; благодаря наложенному платежу.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Акции и скидки&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В магазине действует гибкая система накопительных &lt;strong&gt;скидок&lt;/strong&gt;, позволяющая экономить до 15% на каждом заказе. Авторизовавшись на сайте через социальную сеть, клиенту предоставляют первую скидочку в размере 5%, а ко Дню рождения вы вправе рассчитывать на дополнительное поощрение до 17% (точный размер скидки устанавливается в зависимости от количества предыдущих покупок).&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Кроме того, пользователи сайта могут принимать участие в различных акциях, зарабатывая бонусы и получая подарки.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Обратная связь&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Связаться с &lt;strong&gt;«Лабиринтом»&lt;/strong&gt; очень просто.&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Во-первых, можно заказать обратный звонок и с вами свяжутся в удобное для вас время.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Во-вторых, любой вопрос можно адресовать через специальную форму обратной связи, обязательно указав при этом свой электронный адрес.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;В-третьих, связаться с оператором, позвонив по контактному телефону, который указан на сайте.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;h2&gt;Итоги&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;«Лабиринт»&lt;/strong&gt; – не просто удобный магазин, это настоящее книжное сообщество, в котором можно найти массу интересной литературы. Для детей доступен шикарный выбор сказок, приключенческих книг и классических произведений от признанных отечественных мастеров и культовых авторов с мировым именем.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Главными достоинствами этой онлайн площадки является хорошо продуманный интерфейс, удобный каталог и простая навигация, позволяющая находить нужный товар буквально в пару кликов. На сайте собрано много актуальной литературной и окололитературной информации, есть занимательные тесты, свежие новости и анонсы, увлекательные спецпроекты, которые обязательно понравятся всем любителям чтения.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.labirint.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Labirint.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/labirint-book.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/labirint-book.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mynamebook.ru – порадуйте малыша индивидуальной книгой!</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Кто из родителей не ломал голову над тем, что же подарить своему ребенку? Ведь так хочется, чтобы подарок не просто понравился, а произвел неизгладимое впечатление. Если банальные игрушки уже приелись, то пришло время для книги. Но книги не обычной, а персональной!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сервис &lt;strong&gt;Mynamebook&lt;/strong&gt; предлагает именные книги, в которых главным героем будет ваш малыш! Он встретит сказочного волшебника и вместе с ним отправится на поиски собственного имени, которое потерялось. Во время своих приключений он будет находить буковки, и у каждой из них будет своя увлекательная история. Выполняя несложные задания, ребенок не просто читает текст, а полностью погружается в него, становясь полноправным участником сказки!&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Плюсы сервиса:&lt;/h2&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Оригинальный подарок, который запомнится надолго&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Идеально подходит для детей в возрасте от 2 до 8 лет&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Быстрая и бесплатная доставка почтой по всей территории РФ&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Высокое качество полиграфии и оформления&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;h2&gt;Ваш ребенок – главный герой&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Индивидуальная книга – это красочное издание с красивыми иллюстрациями, увлекательным сюжетом и необычными стихами. Теперь можно подарить малышу не просто интересную сказку, а волнующую историю, в которой он будет &lt;strong&gt;главным героем&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Все сюжетные линии написаны с большой любовью к детям, поэтому в них можно встретить только добрых и положительных персонажей, которые проявляют лучшее человеческие качества: доброту, честность, взаимовыручку и поддержку.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Самые юные читатели смогут познакомиться с буквами алфавита, а ребята постарше – в полной мере оценить все увлекательные задания, собранные на страницах книги.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;С чего начать?&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Перед оформлением заказа каждый клиент может пролистать будущую книгу. Для этого в специальной форме нужно ввести имя своего ребенка, выбрать пол (мальчик или девочка) и кликнуть на кнопку «Посмотреть книгу».&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;К слову, все пользователи могут ознакомиться с отзывами и фотоотчетами других покупателей, посетив официальные аккаунты в социальных сетях.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Отправить свой заказ очень просто. Для этого введите свое имя и контактную информацию, а также выберите способ доставки и оплаты. Ваш индивидуальный заказ будет готов в течение 3-5 дней.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Доставка&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Книгу можно получить в любом населенном пункте России. Доставка осуществляется почтой (бесплатно) или курьером компании &lt;strong&gt;Pony Express&lt;/strong&gt; лично в руки (ее стоимость – 450 рублей). Заказы за рубеж рассчитываются индивидуально для каждого клиента, для более детальной информации нужно связаться с менеджером магазина любым удобным для вас способом.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Есть возможность отслеживать перемещение посылки при помощи трек-номера, который приходит на электронную почту сразу же после отправки.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Оплата&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Оплатить покупку можно наличными, банковской картой или используя одну из электронных платежных систем (&lt;strong&gt;Яндекс Деньги, WebMoney, QIWI, Единый кошелек&lt;/strong&gt; и так далее).&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Акции и скидки&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Довольно часто сервис предлагает приятные акции, которые позволяют неплохо сэкономить. Например, при заказе от 4 книг можно сэкономить &lt;strong&gt;400 рублей&lt;/strong&gt; на каждой, поэтому выгодно кооперироваться с другими мамами. Скидка будет рассчитана автоматически, стоит просто добавить книги в корзину.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Имеет смысл подписаться на почтовую рассылку, так как обо всех интересных предложениях компания сообщает на мейл. Бесплатная доставка почтой действует на постоянной основе.&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;Итоги&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;И папы, и мамы солидарны во мнении, что лучшая награда за их труды – восторженные глаза крохи. &lt;strong&gt;Mynamebook&lt;/strong&gt; – это настоящая находка для родителей, которые хотят удивить и порадовать собственного ребенка! Если ваш малыш любит сказки и часто представляет себя на месте главных героев, подарите ему индивидуальную книгу, он непременно это оценит!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://mynamebook.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Mynamebook.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/review/myname-book.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/review/myname-book.html</guid>
        
        
        <category>review</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Выбираем одежду детям</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;В современных магазинах огромный выбор товаров, в том числе одежды. Этот тип товара, который пользуется спросом всегда. Отдельной категорией здесь является – детская одежда. Дети растут очень и очень быстро, особенно в самом начале жизни, после рождения и требуется множество необходимых вещей. Каждый родитель сталкивался с проблемой выбора качественной одежды по адекватной цене. Не всегда работает формула, чем дороже – тем лучше. Иногда совсем наоборот бывает, вещь купленная за несколько сотен служит верой и правдой, радует своим качеством. Как же определить, что та или иная вещь хороша? На что в первую очередь обратить внимание? Где лучше обновлять гардероб своему ребёнку?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Одежда, которая длительное время будет радовать своим качеством, в первую очередь, должна быть из хорошего материала. Не оставлять после себя на теле следы красок. Недобросовестные производители, иногда под чужим брендом, выдают свою одежду, которая является более низкого качества. Подделку можно определить, хорошо изучив ткань и ярлычок состава. Так же обращайте внимание и на бирку, ответственные производители очень трепетно относятся ко всем мелочам – бирки, ярлычки и упаковка. Все эти детали аккуратно и равномерно прошиты, надписи не стираются.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Некачественный материал при растяжении – просвечивает. Не стоит покупать вещь из такой ткани. Особого внимания заслуживают швы – они должны быть ровными и без торчащих ниток. Качество таких швов гораздо лучше и прочнее.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Так же обязательно проверяйте молнии и прочие застежки, они должны хорошо работать и ни в коем случае, не заедать.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Одежду покупайте по размеру, есть, конечно, вещи, которые можно купить, как принято говорить на вырост, но лучше всего сидят вещи по размеру и телосложению.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Тщательно выбирайте тип ткани – синтетика, полиэстер, шерсть и другие.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;Основные критерии&lt;/h2&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Покупая одежду для детей обращайте внимания и на другие факторы. Во – первых, важно выбирать безопасные и комфортные вещи. В основном дети очень подвижны, следовательно, одежда не должна стеснять движения, и приносить дискомфорт.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Верхнюю одежду лучше всего покупать с водоотталкивающим покрытием, либо из материала, который не намокает. Это очень пригодится в дождливую погоду и зимой при играх в снегу. Ребёнок останется сухим и здоровом.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Контролируйте, чтобы на одежде ребёнка были светоотражающие элементы, это убережёт его от неприятных ситуаций на дороге.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;На некачественный материал может возникнуть аллергия. Поэтому внимательно изучайте составы и обязательно стирайте вещи после покупки. Обращайте внимание на красители, они должны быть стойкими, потому что детская одежда подвергается стирке гораздо чаще.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Желательно покупать детские вещи без большого объема мелких детей, в идеале же, совсем без них. Малыши могут оторвать ту же пуговицу и проглотить. Дети постарше в силу своего любопытства могут тоже себе, нечаянно, навредить.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Идеальным материалом для детей считается – джинс. Вещи из этого материла обладают огромной износостойкостью, имеют большую прочность и устойчивы к стирке. Но есть и минусы, джинсовые вещи плохо дышат, что может привести к аллергическим высыпаниям и могут приносить дискомфорт и сковывать в движения. Пробуйте одевать на короткий промежуток времени и наблюдайте за реакцией.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Отлично дышат изделия из шёлка, от них не бывает опрелостей, за исключением, индивидуальной непереносимости. Швы у детских вещей в основном выполнены наружу, чтобы избежать натирания, это тоже один из значимых факторов.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Обладая данными несложными знаниями вы сможете грамотно выбрать одежду своему ребёнку.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/vubiraem-detskyu-odejdy.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/vubiraem-detskyu-odejdy.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №6</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Очереди. Я просто ненавижу очереди. Поэтому предпочитаю интернет-магазины. Конечно, если прямо сейчас нужен хлеб к обеду, то лучше сходить в магазин, а если покупка не срочная, а запланированная, то гораздо удобнее и интереснее выбирать в онлайн-магазине с хорошим выбором и качественными фотографиями.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сколько можно провести времени выбирая игрушку ребенку, как думаете? В обычном магазине в отделе детских игрушек, выбрать можно за минуту. В детском гипермаркете можно провести весь день. И, наверное, просто невозможно посмотреть все, что продают в интернете для детей. Поэтому, мы познакомимся только с самыми крутыми интернет-магазинами детских игрушек, где даже взрослому папе будет чему удивиться!&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;1. Mamsy.ru — клуб распродаж для мам и детей.&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Удивительное место, где можно купить множество вещей от разных брендов! Ежедневно, клуб подбирает все лучшее для детей, всей семьи и дома со скидками до 70%.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сколько тут вещей! И платья, и брюки, комбинезоны, куртки, рюкзаки, костюмы, ползунки, головные уборы и многое другое, всего не перечислить. В продаже товары от сотен брендов, многие из которых молодые и начинающие, но уже полюбившиеся своим покупательницам за буйство фантазии, сочетающейся с высоким качеством и практичностью.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Очень порадовало оформление самого сайта, он красочный, яркий, много хороших фотографий, что необходимо, при выборе, например, соблазнительного белья или домашней одежды.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Главной идеей клуба являются подборки товаров с большими скидками. Подборки появляются ежедневно, состоят из множества различных товаров. Каждая покупательница найдет что-то для себя, детей, мужа и дома.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://mamsy.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Mamsy.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Дочки-Сыночки — гипермаркет детских товаров.&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Кто не знает магазин Дочки-Сыночки? Думаю, таких нет, но если вы не слышали о таком магазине, то добро пожаловать!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Детское питание, подгузники и прочая гигиена, одежда и обувь, игрушки, коляски, развивающие игры, детская мебель, товары для обучения и многое другое по привлекательным ценам. Большое количество эксклюзивных брендов, производителей из разных стран, из России, Белоруссии, Польши, Китая, Испании, Франции и из других стран.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;У компании более 160 магазинов в 84 городах России. Дочки-Сыночки одна из крупнейших сетей детских супермаркетов, с товарами от низкой до высокой ценовой категории.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В интернет-магазине, кроме детских товаров, можно найти средства для красоты, питание для мам и просто продукты питания на каждый день. А так же огромный ассортимент товаров для ваших любимых питомцев. И для собак и кошек, и для грызунов, птиц, рыб, рептилий и даже для черепах вы найдете подходящий корм.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Приятный сайт, понятная навигация, сразу видно что и где находится, все удобно и под рукой. Магазин Дочки-Сыночки постоянно проводит акции, распродажи, дарит подарки своим любимым покупателям, приглашает на праздники и различные акции.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dochkisinochki.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Dochkisinochki.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Gulliver-toys.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Рай для детей и родителей, которые не наигрались в детстве! Просто огромное количество разнообразных игрушек на любой возраст, вкус и кошелек. Много развивающих игр, конструкторов, мягких игрушек.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В этом магазине вы найдете игрушки из всех возможных мультфильмов, фильмов и детских сериалов. «Черепашки-Ниндзя», «Винкс», «Робокар Поли», «Сказочный Патруль», «Chuck &amp;amp; Friends», «Бен 10». Бренды Tiny Love, K’S Kids, Bruder, Silverlit, Collecta, Sonya Rose и многое другое.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На все игрушки есть сертификаты качества и гарантия. Не говоря уже об удобной доставке по всей России, возможности заказать в любое время суток, огромном ассортименте — более 10 000 игрушек, да и просто очень приятном сайте, где все понятно, все под рукой и у всех игрушек есть большие и качественные фотографии.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Хотите порадовать ваше любимое чадо новинками детских игрушек — вам в Гулливер, добро пожаловать.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://gulliver-toys.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Gulliver-toys.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/mamsy-dochki-sunochki-gyllever.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/mamsy-dochki-sunochki-gyllever.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №5</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. Umnitsa.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Развивать малыша можно с раннего возраста. Для этого существуют специальные развивающие игры. Известным производителем таких игр является компания &lt;strong&gt;«Skylark-Умница»&lt;/strong&gt;. Фирма занимается изготовлением и продажей комплектов для развития детей различных возрастных категорий.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В магазине родители найдут наборы, которые научат детей чтению и письму, раскроют их таланты. Также представленные игры формируют творческие способности малыша, смекалку и фантазию. Малыш научится правильно и красиво говорить, у него привьется интерес к новым знаниям.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Что представлено в каталоге?&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Ассортимент производителя представлен широким разнообразием комплектов по обучению иностранным языкам, творчеству, чтению и речи, математике и логике, интеллектуальному развитию и пр.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Из популярных товаров марки можно выделить такие:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;«Говорим с пеленок»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Первые эмоции»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Читаем с пеленок»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Карта для путешествий&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Читаю легко»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Антикапризин» и пр.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Выбор огромный, поэтому каждый родитель найдет подходящий комплект для своего малыша.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Условия доставки и цены&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;В магазине часто устанавливаются акции и бонусы. Например, при заказе товаров на сумму свыше &lt;strong&gt;5 000 рублей&lt;/strong&gt; доставка бесплатная.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На выбор покупателю представлены разные способы доставки. Можно воспользоваться курьерской доставкой, доставкой почтой РФ. Действует самовывоз и получение с пунктов выдачи.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.umnitsa.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Umnitsa.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Akusherstvo.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Если вам нужны качественные сертифицированные товары для детей, то интернет-магазин &lt;strong&gt;Акушерство.ru&lt;/strong&gt; то, что надо. Магазин продает товары известных российских и иностранных марок, дающих гарантию на свою продукцию. На сайте найдете товары для новорожденных малышей, а также для детей школьного возраста.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Каталог поделен на разделы, которые облегчают выбор необходимого товара. Основные разделы – это:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Мебель для детей&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Постельные принадлежности&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детские коляски, автокресла&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Игрушки и игры&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Летние и зимние товары&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детская одежда и многое другое&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;В ассортименте товары не только для малышей, но и для взрослых. Для мам в каталоге имеется косметика, сумки, слинги гигиеническое белье и др.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Условия доставки&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Стоимость реализуемых товаров вполне низкая. Кроме того, на сайте частенько устанавливаются скидки, порой достигающие 70% и более. При совершении второй покупки цена уменьшается на 3%.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Доставка осуществляется транспортными компаниями по всей стране. При заказе на сумму выше 2 000 рублей действует &lt;strong&gt;бесплатная доставка&lt;/strong&gt; по Москве. При оформлении покупки до 17:00, доставка осуществляется в этот же день. Также вы можете сами забрать покупку с офиса магазина.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.akusherstvo.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Akusherstvo.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Mothercare.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В магазине &lt;strong&gt;Mothercare&lt;/strong&gt; представлен широкий выбор товаров для будущих мам и детей до 10 лет. Магазины этой британской марки действуют во многих городах мира. Покупатели ценят товары фирмы за высокое качество, стильный дизайн и безопасность.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В ассортименте Mothercare представлена следующая продукция:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Одежда, белье, аксессуары, косметика для будущих мам&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Обувь, одежда для детей разной возрастной категории&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Предметы, необходимые для купания и кормления новорожденного малыша&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Все, что нужно для обустройства комнаты малыша: постельное белье, матрасы, манежи, кроватки и др.&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Коляски, рюкзаки-кенгуру, автокресла&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Чтобы сделать покупки более доступными компания часто организует распродажи и вводит специальные предложения.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества магазина&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Качество. В ассортименте товары из безопасных и экологичных материалов. Производство осуществляется по инновационным технологиям, позволяющим добиться отличного качества продукции.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Доступность. Независимо от того, где находится клиент, он может сделать заказ. Магазин доставит покупку по любому направлению страны.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Инновации. В каталоге магазина всегда появляются инновационные решения для малышей и их мам.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothercare.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Mothercare.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;4. Toy.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Toy.ru&lt;/strong&gt; – крупнейший в стране интернет-магазин, занимающийся продажей детских игрушек. В линейке представлены товары для мальчиков и девочек, на любые возрастные группы и вкусовые предпочтения.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Магазин представляет исключительно продукцию известных марок: Disney, LEGO, Peg Perego, 
Tomy, Little Tikes, 
Meccano и пр.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;То есть, родители могут быть уверены в безопасности покупаемых игрушек. В ассортименте только сертифицированные товары, прошедшие строгий санитарный контроль.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Что представлено в каталоге?&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Разнообразие детских игрушек, представленных на страницах этого магазина, впечатляет. Это:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Популярные по всему миру конструкторы LEGO&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Автомобили Welly&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Электромобили Peg Perego&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Любимые персонажи из мультиков&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Куклы Baby Born, Lalaloopsy&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Яркие и привлекательные мягкие игрушки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Игрушки для самых маленьких детишек и др.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества сотрудничества&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Все товары всегда имеются в наличии на складе, это позволяет осуществлять доставку без запозданий.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Доставка заказа организуется, как внутри страны, так и за ее пределами. В частности, в страны СНГ. Действует и самовывоз через 15 минут после оформления заказа.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Прием заказов осуществляется круглосуточно, поэтому воспользоваться магазином можете в любое удобное для вас время.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.toy.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Toy.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/umnitsa-akusherstvo-mothercare-toy.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/umnitsa-akusherstvo-mothercare-toy.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Родители, малыш и радионяня.</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Радионяня представляет собой рацию, которая адаптирована для нужд мамы и малыша. Радионяня представляет собой два блока: для родителей и для малыша. Детский блок улавливает любые шумы рядом с ребенком в радиусе нескольких метров и передает эти шумы на родительский блок, находящийся у родителей. Детская часть радионяни более красочная и обычно больше взрослой части по размеру. Родительская часть находится рядом с родителями, на значительном расстоянии от передающей части. Как только появится шум в детской комнате, то есть малыш проснется или заплачет, приемная часть сразу же просигнализирует родителям об этом. Некоторые модели радионянь дают возможность вашему малышу слышать ваш ответный голос.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сигнализация на приемной части радионяни может производиться звуком и светом: то есть, либо мама слышит ребенка, либо на приемной части начинают светиться лампочки. Разработаны модели комбинированные (с обоими способами оповещения). Радионяни высокого качества должны передавать лишь свою радиочастоту, ведь мы же не хотим слышать телефонные разговоры соседей, радио или плач соседского ребенка. Обычно в качественных моделях используют цифровой сигнал, тогда как в дешевых моделях применяется аналоговый.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В настоящее время есть модели с выходом в телефонную сеть, то есть детская часть автоматически позвонит на заданный телефонный номер, как только ребенок заплачет. Но эта функция относится к мало используемым, переплачивать за которую нет смысла.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Хороший показатель передачи сигнала для радионяни – 150-300 метров, отличный показатель – 400 метров. Но это показатель для открытого пространства, в квартире цифра, естественно, уменьшается. Радионяня может работать и от батареек, и от аккумуляторов. Часто в некоторых моделях встроены световые датчики уровня заряженности батареек, которые подскажут, когда их необходимо сменить. Можно, также, обратить внимание на не дорогостоящие портативные радиостанции, которыми можно пользоваться в качестве радионяни.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;При выборе устройства необходимо учитывать следующие показатели:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Компактность: чем модель меньше, тем лучше, потому что носить ее будет легче&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Световое предупреждение: когда вы сидите перед телевизором, то можете не услышать своего ребенка, а если в приемнике есть световая индикация, то, посмотрев на нее, вы сможете понять, что ваш малыш требует внимания&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Индикатор разряженности батареек: если на родительском блоке батарейки разрядились, то вы не услышите плача малыша, поэтому лучше покупать радионяню с предупредительным сигналом о низком заряде батареек&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Дополнительный приемник: есть радионяни с двумя родительскими блоками, так как некоторые родители хотят иметь два приемника, чтобы один оставлять в комнате с ребенком, а второй носить с собой&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Подключение к телевизору: есть модели радионянь, подключающиеся к телевизору, и вы на экране можете видеть, как играет и чем занимается ваш ребенок&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Возможность общения: есть модели, дающие возможность разговаривать с малышом, и многие пользуются этой функцией для успокоения ребенка, направляясь в его комнату.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Выбирая радионяню, необходимо руководствоваться безопасностью устройства для малыша. Высококачественные модели имеют соответствие всем требуемым нормам безопасности. Дешевые модели могут быть небезопасны для маленького, либо родителям придется долго ходить по комнате в поисках сигнала от детской части.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Очень хорошо, если в радионяне имеются дополнительные функции. Некоторые модели, например, играют нежную мелодию, как только ребенок начинает плакать, успокаивая его. Есть модели, показывающие температуру воздуха в комнате ребенка. Некоторые устройства оснащены встроенным ночником с мягким светом. Очень удобно, если настройки громкости детской части регулируются из родительской части. Вам не придется заходить к спящему малышу, если он случайно сбил имеющиеся настройки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Существуют некоторые правила по установке радионяни. Для начала следует внимательно прочитать инструкцию по эксплуатации. Перед тем, как разместить детский и родительский блоки отдельно, нужно проверить работу радионяни в одном помещении. Для этого включите блоки, убедитесь в работе батареек и качестве передаваемого звука, убедитесь, что нет никаких помех. Затем нужно отрегулировать уровень громкости.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Детскую часть установите в метре от кроватки ребенка, поверните микрофон в сторону ребенка. Время от времени нужно проверять заряд аккумуляторов, заряжать их.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Безусловно, радионяня – очень важная вещь, к выбору которой необходимо отнестись особенно тщательно. Радионяня станет незаменимым вашим помощником, ведь вам не придется всегда контролировать ребенка, боясь его разбудить.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/parents/kak-vubrat-baby-monitor.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/parents/kak-vubrat-baby-monitor.html</guid>
        
        
        <category>parents</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №3</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. MyToys.ru - удобный онлайн-шоппинг для мам!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Интернет-магазин &lt;strong&gt;MyToys&lt;/strong&gt; специализируется на продаже товаров для детей. Впрочем, его название не совсем соответствует ассортименту, поскольку здесь можно найти практически все, что нужно для грудничка, дошкольника и даже подростка!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сайт отличается четкой и логичной структурой. Можно быстро найти интересующий товар через поиск или воспользоваться удобной сортировкой по категориям, брендам или любимым героям. Работает круглосуточная горячая линия, позвонив на которую вы сможете оформить заказ или задать интересующие вопросы оператору.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Цены очень приятные. К тому же регулярно проводятся распродажи. Все действующие предложения собраны в разделе &lt;strong&gt;«Скидки и акции»&lt;/strong&gt;. Если подписаться на рассылку, то все интересные акции будут приходить прямиком на почту.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выбор товаров просто огромен и для удобства клиентов весь ассортимент разделен на несколько ключевых категорий – от игрушек, книг и одежды до товаров для новорожденных. Много всемирно известных брендов: &lt;strong&gt;Lego, Fisher Price, Play-Doh, Hasbro&lt;/strong&gt; и так далее.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Доставка осуществляется по всей территории страны почтой России или курьерскими службами (DHL, МаксиПост, Hermes, Boxberry). Доступна оплата банковской карточкой (VISA, MasterCard) или наличными при получении.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;MyToys&lt;/strong&gt; – незаменимый магазин для мам и деток! Его ключевыми достоинствами являются широкий ассортимент, доступные цены и компетентный персонал.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mytoys.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;MyToys.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Nils.ru – детский магазин, в котором найдется ВСЕ!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Каждая мама знает, как сложно выбраться с маленьким ребенком на шоппинг. Дети быстро устают, часто капризничают, а иногда и вовсе отказываются от примерки. С онлайн-магазином &lt;strong&gt;Nils&lt;/strong&gt; вы будете избавлены от вышеперечисленных проблем! Удобные и быстрые покупки в одном из самых больших и комфортных виртуальных маркетов рунета принесут только положительные эмоции!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Здесь можно найти практически все, что нужно для вашего малыша по доступным ценам: красивую одежду, удобную брендовую обувь, модные аксессуары, различные товары для гигиены, качественные игрушки, мебель и много других полезных вещей! К тому же на сайте регулярно проводятся распродажи и действуют скидки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Очень удобный каталог и фильтры (по цене, брендам, возрасту) позволяют делать покупки в два клика!  Просто добавьте нужный товар в корзину и оформите доставку. По желанию, клиент может оплатить покупку банковской картой или наличными. Доставка осуществляется не только по Москве (бесплатная в пределах МКАД), но и во все регионы (почтой России или курьерской службой).&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Если вам нужна консультация, помощь в выборе или просто есть вопросы относительно товаров, задать их можно службе поддержки. Операторы работают круглосуточно.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.nils.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Nils.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Kidstore.ru – детки довольны, мамы спокойны!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kidstore&lt;/strong&gt; – крупный интернет-магазин игрушек, одежды, мебели и сопутствующих товаров для детей. Дружественный интерфейс сайта (все товары удобно рассортированы по категориям и подразделам, наличие фильтров, отдельный прайс) и профессиональные консультанты делают покупки беспроблемными и очень приятными!&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ключевые достоинства магазина:&lt;/h3&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Широкий ассортимент товаров (более 30 000 наименований) от известных мировых брендов&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Доступная цена, регулярные акции, распродажи и скидки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Удобная система поиска&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Доставка в любой уголок России почтовыми и курьерскими службами (бесплатно в пределах МКАД)&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Приятные сюрпризы и подарки постоянным клиентам&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Накопительная бонусная программа&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Возможность заказать обратный звонок для консультации&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Специальные предложения для оптовых клиентов&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Гарантированный возврат или обмен в течение 14 дней&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Для оформления заказа нужно заполнить карточку покупателя, предварительно добавив товары в корзину, выбрать интересующий вариант оплаты и кликнуть по кнопке «Купить».&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kidstore&lt;/strong&gt; – магазин, который дорожит своей репутацией и клиентами. Об этом говорит не только профессиональное обслуживание, бонусы и регулярные скидки, но и искреннее желание удовлетворить запросы своих покупателей.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://kidstore.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Kidstore.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/mytoys-nils-kidstore.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/mytoys-nils-kidstore.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
