<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kiddy today</title>
    <description>Kiddy.today - журнал о детях и родителях, мы рассказываем где,как и что купить своим любимым чадам в сети. Лучшие детские магазины,новинки игрушек, одежды, средств гигиены, развивающие наборы. Мы любим детей и поэтому посоветуем вам только лучшее!
</description>
    <link>https://kiddy.today/</link>
    <atom:link href="https://kiddy.today/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 18:09:36 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Mar 2018 18:09:36 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.1</generator>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №6</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;p&gt;Очереди. Я просто ненавижу очереди. Поэтому предпочитаю интернет-магазины. Конечно, если прямо сейчас нужен хлеб к обеду, то лучше сходить в магазин, а если покупка не срочная, а запланированная, то гораздо удобнее и интереснее выбирать в онлайн-магазине с хорошим выбором и качественными фотографиями.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сколько можно провести времени выбирая игрушку ребенку, как думаете? В обычном магазине в отделе детских игрушек, выбрать можно за минуту. В детском гипермаркете можно провести весь день. И, наверное, просто невозможно посмотреть все, что продают в интернете для детей. Поэтому, мы познакомимся только с самыми крутыми интернет-магазинами детских игрушек, где даже взрослому папе будет чему удивиться!&lt;/p&gt;

  &lt;h2&gt;1. Mamsy.ru — клуб распродаж для мам и детей.&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Удивительное место, где можно купить множество вещей от разных брендов! Ежедневно, клуб подбирает все лучшее для детей, всей семьи и дома со скидками до 70%.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сколько тут вещей! И платья, и брюки, комбинезоны, куртки, рюкзаки, костюмы, ползунки, головные уборы и многое другое, всего не перечислить. В продаже товары от сотен брендов, многие из которых молодые и начинающие, но уже полюбившиеся своим покупательницам за буйство фантазии, сочетающейся с высоким качеством и практичностью.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Очень порадовало оформление самого сайта, он красочный, яркий, много хороших фотографий, что необходимо, при выборе, например, соблазнительного белья или домашней одежды.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Главной идеей клуба являются подборки товаров с большими скидками. Подборки появляются ежедневно, состоят из множества различных товаров. Каждая покупательница найдет что-то для себя, детей, мужа и дома.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://mamsy.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Mamsy.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Дочки-Сыночки — гипермаркет детских товаров.&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Кто не знает магазин Дочки-Сыночки? Думаю, таких нет, но если вы не слышали о таком магазине, то добро пожаловать!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Детское питание, подгузники и прочая гигиена, одежда и обувь, игрушки, коляски, развивающие игры, детская мебель, товары для обучения и многое другое по привлекательным ценам. Большое количество эксклюзивных брендов, производителей из разных стран, из России, Белоруссии, Польши, Китая, Испании, Франции и из других стран.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;У компании более 160 магазинов в 84 городах России. Дочки-Сыночки одна из крупнейших сетей детских супермаркетов, с товарами от низкой до высокой ценовой категории.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В интернет-магазине, кроме детских товаров, можно найти средства для красоты, питание для мам и просто продукты питания на каждый день. А так же огромный ассортимент товаров для ваших любимых питомцев. И для собак и кошек, и для грызунов, птиц, рыб, рептилий и даже для черепах вы найдете подходящий корм.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Приятный сайт, понятная навигация, сразу видно что и где находится, все удобно и под рукой. Магазин Дочки-Сыночки постоянно проводит акции, распродажи, дарит подарки своим любимым покупателям, приглашает на праздники и различные акции.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dochkisinochki.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Dochkisinochki.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Gulliver-toys.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Рай для детей и родителей, которые не наигрались в детстве! Просто огромное количество разнообразных игрушек на любой возраст, вкус и кошелек. Много развивающих игр, конструкторов, мягких игрушек.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В этом магазине вы найдете игрушки из всех возможных мультфильмов, фильмов и детских сериалов. «Черепашки-Ниндзя», «Винкс», «Робокар Поли», «Сказочный Патруль», «Chuck &amp;amp; Friends», «Бен 10». Бренды Tiny Love, K’S Kids, Bruder, Silverlit, Collecta, Sonya Rose и многое другое.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На все игрушки есть сертификаты качества и гарантия. Не говоря уже об удобной доставке по всей России, возможности заказать в любое время суток, огромном ассортименте — более 10 000 игрушек, да и просто очень приятном сайте, где все понятно, все под рукой и у всех игрушек есть большие и качественные фотографии.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Хотите порадовать ваше любимое чадо новинками детских игрушек — вам в Гулливер, добро пожаловать.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://gulliver-toys.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Gulliver-toys.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/mamsy-dochki-sunochki-gyllever.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/mamsy-dochki-sunochki-gyllever.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №5</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. Umnitsa.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Развивать малыша можно с раннего возраста. Для этого существуют специальные развивающие игры. Известным производителем таких игр является компания &lt;strong&gt;«Skylark-Умница»&lt;/strong&gt;. Фирма занимается изготовлением и продажей комплектов для развития детей различных возрастных категорий.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В магазине родители найдут наборы, которые научат детей чтению и письму, раскроют их таланты. Также представленные игры формируют творческие способности малыша, смекалку и фантазию. Малыш научится правильно и красиво говорить, у него привьется интерес к новым знаниям.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Что представлено в каталоге?&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Ассортимент производителя представлен широким разнообразием комплектов по обучению иностранным языкам, творчеству, чтению и речи, математике и логике, интеллектуальному развитию и пр.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Из популярных товаров марки можно выделить такие:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;«Говорим с пеленок»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Первые эмоции»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Читаем с пеленок»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Карта для путешествий&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Читаю легко»&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;«Антикапризин» и пр.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Выбор огромный, поэтому каждый родитель найдет подходящий комплект для своего малыша.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Условия доставки и цены&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;В магазине часто устанавливаются акции и бонусы. Например, при заказе товаров на сумму свыше &lt;strong&gt;5 000 рублей&lt;/strong&gt; доставка бесплатная.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На выбор покупателю представлены разные способы доставки. Можно воспользоваться курьерской доставкой, доставкой почтой РФ. Действует самовывоз и получение с пунктов выдачи.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.umnitsa.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Umnitsa.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Akusherstvo.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Если вам нужны качественные сертифицированные товары для детей, то интернет-магазин &lt;strong&gt;Акушерство.ru&lt;/strong&gt; то, что надо. Магазин продает товары известных российских и иностранных марок, дающих гарантию на свою продукцию. На сайте найдете товары для новорожденных малышей, а также для детей школьного возраста.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Каталог поделен на разделы, которые облегчают выбор необходимого товара. Основные разделы – это:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Мебель для детей&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Постельные принадлежности&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детские коляски, автокресла&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Игрушки и игры&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Летние и зимние товары&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детская одежда и многое другое&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;В ассортименте товары не только для малышей, но и для взрослых. Для мам в каталоге имеется косметика, сумки, слинги гигиеническое белье и др.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Условия доставки&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Стоимость реализуемых товаров вполне низкая. Кроме того, на сайте частенько устанавливаются скидки, порой достигающие 70% и более. При совершении второй покупки цена уменьшается на 3%.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Доставка осуществляется транспортными компаниями по всей стране. При заказе на сумму выше 2 000 рублей действует &lt;strong&gt;бесплатная доставка&lt;/strong&gt; по Москве. При оформлении покупки до 17:00, доставка осуществляется в этот же день. Также вы можете сами забрать покупку с офиса магазина.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.akusherstvo.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Akusherstvo.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Mothercare.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В магазине &lt;strong&gt;Mothercare&lt;/strong&gt; представлен широкий выбор товаров для будущих мам и детей до 10 лет. Магазины этой британской марки действуют во многих городах мира. Покупатели ценят товары фирмы за высокое качество, стильный дизайн и безопасность.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В ассортименте Mothercare представлена следующая продукция:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Одежда, белье, аксессуары, косметика для будущих мам&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Обувь, одежда для детей разной возрастной категории&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Предметы, необходимые для купания и кормления новорожденного малыша&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Все, что нужно для обустройства комнаты малыша: постельное белье, матрасы, манежи, кроватки и др.&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Коляски, рюкзаки-кенгуру, автокресла&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Чтобы сделать покупки более доступными компания часто организует распродажи и вводит специальные предложения.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества магазина&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Качество. В ассортименте товары из безопасных и экологичных материалов. Производство осуществляется по инновационным технологиям, позволяющим добиться отличного качества продукции.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Доступность. Независимо от того, где находится клиент, он может сделать заказ. Магазин доставит покупку по любому направлению страны.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Инновации. В каталоге магазина всегда появляются инновационные решения для малышей и их мам.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothercare.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Mothercare.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;4. Toy.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Toy.ru&lt;/strong&gt; – крупнейший в стране интернет-магазин, занимающийся продажей детских игрушек. В линейке представлены товары для мальчиков и девочек, на любые возрастные группы и вкусовые предпочтения.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Магазин представляет исключительно продукцию известных марок: Disney, LEGO, Peg Perego, 
Tomy, Little Tikes, 
Meccano и пр.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;То есть, родители могут быть уверены в безопасности покупаемых игрушек. В ассортименте только сертифицированные товары, прошедшие строгий санитарный контроль.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Что представлено в каталоге?&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Разнообразие детских игрушек, представленных на страницах этого магазина, впечатляет. Это:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Популярные по всему миру конструкторы LEGO&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Автомобили Welly&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Электромобили Peg Perego&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Любимые персонажи из мультиков&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Куклы Baby Born, Lalaloopsy&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Яркие и привлекательные мягкие игрушки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Игрушки для самых маленьких детишек и др.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества сотрудничества&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Все товары всегда имеются в наличии на складе, это позволяет осуществлять доставку без запозданий.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Доставка заказа организуется, как внутри страны, так и за ее пределами. В частности, в страны СНГ. Действует и самовывоз через 15 минут после оформления заказа.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Прием заказов осуществляется круглосуточно, поэтому воспользоваться магазином можете в любое удобное для вас время.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.toy.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Toy.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/umnitsa-akusherstvo-mothercare-toy.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/umnitsa-akusherstvo-mothercare-toy.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №3</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. MyToys.ru - удобный онлайн-шоппинг для мам!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Интернет-магазин &lt;strong&gt;MyToys&lt;/strong&gt; специализируется на продаже товаров для детей. Впрочем, его название не совсем соответствует ассортименту, поскольку здесь можно найти практически все, что нужно для грудничка, дошкольника и даже подростка!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Сайт отличается четкой и логичной структурой. Можно быстро найти интересующий товар через поиск или воспользоваться удобной сортировкой по категориям, брендам или любимым героям. Работает круглосуточная горячая линия, позвонив на которую вы сможете оформить заказ или задать интересующие вопросы оператору.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Цены очень приятные. К тому же регулярно проводятся распродажи. Все действующие предложения собраны в разделе &lt;strong&gt;«Скидки и акции»&lt;/strong&gt;. Если подписаться на рассылку, то все интересные акции будут приходить прямиком на почту.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Выбор товаров просто огромен и для удобства клиентов весь ассортимент разделен на несколько ключевых категорий – от игрушек, книг и одежды до товаров для новорожденных. Много всемирно известных брендов: &lt;strong&gt;Lego, Fisher Price, Play-Doh, Hasbro&lt;/strong&gt; и так далее.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Доставка осуществляется по всей территории страны почтой России или курьерскими службами (DHL, МаксиПост, Hermes, Boxberry). Доступна оплата банковской карточкой (VISA, MasterCard) или наличными при получении.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;MyToys&lt;/strong&gt; – незаменимый магазин для мам и деток! Его ключевыми достоинствами являются широкий ассортимент, доступные цены и компетентный персонал.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mytoys.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;MyToys.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Nils.ru – детский магазин, в котором найдется ВСЕ!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Каждая мама знает, как сложно выбраться с маленьким ребенком на шоппинг. Дети быстро устают, часто капризничают, а иногда и вовсе отказываются от примерки. С онлайн-магазином &lt;strong&gt;Nils&lt;/strong&gt; вы будете избавлены от вышеперечисленных проблем! Удобные и быстрые покупки в одном из самых больших и комфортных виртуальных маркетов рунета принесут только положительные эмоции!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Здесь можно найти практически все, что нужно для вашего малыша по доступным ценам: красивую одежду, удобную брендовую обувь, модные аксессуары, различные товары для гигиены, качественные игрушки, мебель и много других полезных вещей! К тому же на сайте регулярно проводятся распродажи и действуют скидки.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Очень удобный каталог и фильтры (по цене, брендам, возрасту) позволяют делать покупки в два клика!  Просто добавьте нужный товар в корзину и оформите доставку. По желанию, клиент может оплатить покупку банковской картой или наличными. Доставка осуществляется не только по Москве (бесплатная в пределах МКАД), но и во все регионы (почтой России или курьерской службой).&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Если вам нужна консультация, помощь в выборе или просто есть вопросы относительно товаров, задать их можно службе поддержки. Операторы работают круглосуточно.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.nils.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Nils.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Kidstore.ru – детки довольны, мамы спокойны!&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kidstore&lt;/strong&gt; – крупный интернет-магазин игрушек, одежды, мебели и сопутствующих товаров для детей. Дружественный интерфейс сайта (все товары удобно рассортированы по категориям и подразделам, наличие фильтров, отдельный прайс) и профессиональные консультанты делают покупки беспроблемными и очень приятными!&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ключевые достоинства магазина:&lt;/h3&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Широкий ассортимент товаров (более 30 000 наименований) от известных мировых брендов&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Доступная цена, регулярные акции, распродажи и скидки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Удобная система поиска&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Доставка в любой уголок России почтовыми и курьерскими службами (бесплатно в пределах МКАД)&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Приятные сюрпризы и подарки постоянным клиентам&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Накопительная бонусная программа&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Возможность заказать обратный звонок для консультации&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Специальные предложения для оптовых клиентов&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Гарантированный возврат или обмен в течение 14 дней&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Для оформления заказа нужно заполнить карточку покупателя, предварительно добавив товары в корзину, выбрать интересующий вариант оплаты и кликнуть по кнопке «Купить».&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kidstore&lt;/strong&gt; – магазин, который дорожит своей репутацией и клиентами. Об этом говорит не только профессиональное обслуживание, бонусы и регулярные скидки, но и искреннее желание удовлетворить запросы своих покупателей.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://kidstore.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Kidstore.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/mytoys-nils-kidstore.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/mytoys-nils-kidstore.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №4</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. Jili-bili.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Современные игрушки созданы не только для игр и развлечений, но и могут послужить наглядным обучающим материалом для детей. Звонкие погремушки учат малышей различать звуки. Мобили над кроватками помогают освоить цвета, развивают зрение. Малышам чуть старше познать окружающий мир помогают яркие кубики, игровые центры, конструкторы. Продажей качественных игрушек ведущих производителей занимается интернет-магазин &lt;strong&gt;«Жили-Были»&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;В линейке товары известных отечественных и зарубежных производителей - Shantou Gepai, «Стрекоза», «Мозаика-Синтез», Djeco, Bondibon. На весь ассортимент есть сертификаты, подтверждающие их безвредность, безопасность для детей.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;В каталоге представлены игрушки для детей различных возрастов. Ассортимент делится на товары для девочек и мальчиков. В магазине можно купить следующее:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Конструкторы&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Велосипеды&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Домики, горки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Товары для творчества&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Книги, диски&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Товары для школы&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детский транспорт&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Товары для игр на улице&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Удобный каталог с иллюстрациями и подробным описанием каждого товара позволит быстро найти требуемую игрушку. А постоянные акции сделают покупки экономными в плане финансов. Также магазин предоставляет возможность обменять товар в течение 14 дней после покупки. Доставка осуществляется каждый день с 09:00 до 18:00.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://jili-bili.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Jili-bili.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Kinderly.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kinderly.ru&lt;/strong&gt; – популярный интернет-магазин, реализующий товары для детей от рождения до 12 лет. В линейке одежда и обувь таких производителей, как Boom by Orby, Huppa, Lassie, Oldos, Dakottakids, Didriksons, Premont и др. На весь ассортимент есть сертификаты, подтверждающие их высокое качество и безвредность для детей.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Что представлено в каталоге?&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;В магазине можно заказать следующие товары:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Товары для новорожденных: бутылочки, соски, конверты, нагрудники и др.&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Одежда на каждый сезон, начиная от нижнего белья, заканчивая верхней одеждой. В каталоге найдется все!&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Зимняя, летняя, демисезонная, ортопедическая обувь.&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Широкое разнообразие игрушек: настольные игры, конструкторы, интерактивные, на радиоуправлении.&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Постельное белье и текстиль.&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;После покупки вы можете в течение месяца вернуть товар, если он по каким-то причинам вам не подошел. Также можете одновременно заказать несколько пар обуви ли одежды на примерку. Так вы сможете выбрать точный размер.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Купить детские товары на сайте можно быстро и легко, благодаря понятному интерфейсу, удобному делению на фильтры и широкому ассортименту. По Москве действует курьерская доставка. Возможен самовывоз со склада компании.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://http://www.kinderly.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Kinderly.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Elc-russia.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;В интернет-магазине &lt;strong&gt;Elc-russia.ru&lt;/strong&gt; представлены игрушки, развивающие у ребенка навыки общения, координации, обучающие чтению, развивающие социальные навыки, мышление и пр. В магазине представлена продукция собственного производства, а также других известных марок – Casdon, Chicco, Amigo, Angry Birds. В разработке игрушек участвуют детские психологи, известные дизайнеры. Результат их труда – качественная, безопасная продукция, приносящая пользу детям.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;В каталоге можете заказать следующие товары:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Игрушки и товары для новорожденных&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Игрушки для девочек и мальчиков&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Конструкторы&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Развивающие игрушки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детский транспорт&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Игровые и спортивные комплексы&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Школьные рюкзаки, сумки, ранцы, мешки и многое другое&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;В магазине часто действуют скидки и распродажи, что делает покупки еще более выгодными. Чтобы получить скидку, воспользуйтесь купоном и промокодом &lt;strong&gt;Elc-russia&lt;/strong&gt;. При заказе товаров на сумму 1500 рублей и больше действует бесплатная доставка. Также возможна поставка по стране, стоимость которой зависит от отдаленности пункта назначения. Способы оплаты различные: на сайте банковской картой, наличными при доставке курьером.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.elc-russia.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Elc-russia.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;4. Kideria.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Все родители стремятся давать своим детям только лучшее. Это касается, в том числе, одежды и игрушек. Поэтому к выбору таких товаров они подходят серьезно и ответственно. Покупатели со всей страны останавливают свой выбор на ассортименте интернет-магазина &lt;strong&gt;Kideria&lt;/strong&gt;. В линейке товары только известных производителей – Toy, Babiators, Baby Jogger, DOHANY, Jacote Kids&amp;amp;Gifts, представляющих сертификаты на свою продукцию. Поэтому в их качестве можете не сомневаться.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Что можно купить в Kideria?&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Удобный каталог поделен на разделы, облегчающие выбор. В линейке представлены следующие позиции:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Товары для беременных и мам&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Товары для гигиены и ухода за малышами&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Товары для кормления&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Электроника и техника&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Детская мебель и спальные принадлежности&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Также в ассортименте игрушки, автокресла и коляски, а также одежда для мальчиков и девочек.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Доставка, цены, оплата&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;При заказе товаров на сумму от 999 рублей действует бесплатная доставка по городу. Вы можете сами забрать покупку со склада.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;За каждую совершенную покупку начисляются баллы, которые можно использовать для дальнейших покупок. Также в магазине часто организуются распродажи.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Для оплаты доступен наличный и безналичный расчет, в том числе и электронными деньгами.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://kideria.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Kideria.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/jilibili-kinderly-elcrus-topway.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/jilibili-kinderly-elcrus-topway.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №2</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. Toyway.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Все чаще покупки совершаются в интернет-магазинах, поскольку это удобно, быстро и экономично. Одним из крупнейших подобных магазинов является &lt;strong&gt;ToyWay&lt;/strong&gt;. На сайте представлены детские игрушки и товары известных производителей Bratz, Disney, LEGO, Schipper, Llorens Juan. Родители могут не переживать за безопасность, качество товаров, поскольку на сайте представлена только сертифицированная продукция, которая безопасна для здоровья детей.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Удобный каталог позволяет быстро перейти в нужный раздел и найти требуемый товар. Основные разделы – игрушки для девочек, мальчиков, малышей, интерактивные игрушки, конструкторы, детский транспорт, школьные товары и пр. Каталог постоянно пополняется новыми товарами и на данный момент насчитывает более &lt;strong&gt;40 000&lt;/strong&gt; наименований.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества магазина&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Низкие цены. Такое становится возможным благодаря постоянным акциям и скидкам. Стоимость покупки снижается, если заказ оформляется в вечернее или ночное время.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Оплатить заказ можно сразу при оформлении либо при доставке курьеру. Также можно забрать покупку самостоятельно из офиса магазина. При заказе на сумму от &lt;strong&gt;2000&lt;/strong&gt; рублей действует бесплатная доставка.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Каждая товарная позиция содержит подробное описание. Также покупатели могут рассмотреть игрушки с различных сторон на 3D-фото. При возникновении вопросов помощь придут онлайн консультанты.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.toyway.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Toyway.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Bebakids.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Интернет-магазин &lt;strong&gt;Bebakids.ru&lt;/strong&gt; предлагает брендовую одежду для детей различной возрастной категории. В каталоге представлены вещи таких производителей, как Street Gang, Artigli, To Be Too, Gaialuna, CR68 и др. Их продукция ценится за высокое качество, модный дизайн, практичность. В магазине найдется одежда для любого сезона года, причем ассортимент постоянно обновляется модными новинками.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Родители могут заказать стильные вещи для детей от года до 16 лет. В ассортименте верхняя одежда, головные уборы, обувь, нарядные платья для девочек, школьная форма и многое другое. Для пошива одежды используются прочные и натуральные ткани. Благодаря этому готовая продукция получается износостойкой, долговечной и выдерживающей воздействие внешней среды.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Модели удобного кроя с надежной фурнитурой. В верхней одежде ребенку будет комфортно в холода и пронизывающий ветер. Грамотно продуманный крой не стесняет движений.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества магазина&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Весь товар, представленный в магазине, имеет гарантию производителей. При поставке вы можете проверить заказ на качество.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Сезонные распродажи и скидки позволяют совершать покупки с экономией цены.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;При заказе продукции на сумму 12000 рублей доставка бесплатная. Курьерская доставка осуществляется в течение 20 минут.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.bebakids.ru&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Bebakids.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Dinomama.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Если вам нужная модная, практичная одежда для вашего ребенка, обратите внимание на интернет-магазин &lt;strong&gt;Диномама.ру&lt;/strong&gt;. На сайте найдете широкий выбор демисезонных и зимних вещей для детей различной возрастной категории. В магазине представлена продукция известных производителей Didriksons, Ketch, Kuoma, Lassie, Travalle. На весь ассортимент есть сертификаты, подтверждающие высокое качество, безопасность.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Ассортимент&lt;/h3&gt;

  &lt;p&gt;Удобный каталог позволяет быстро найти необходимый товар и заказать его. На выбор представлены:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Детские комбинезоны&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Брюки, куртки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Ветровки, краги&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Шапки&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Термобелье&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Флисовые вещи&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Кеды и резиновые сапоги&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;Каждый товар отличает модный крой, качественная фурнитура, использование рекомендуемых для изготовления детских вещей материалов.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Преимущества магазина&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;При повторной покупке покупатель может рассчитывать на скидки. За счет этого экономятся средства.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Возможность возврата или обмена не подошедшего товара.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Постоянно обновляемое предложение с учетом модных новинок.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Удобные условия доставки. При заказе товара на 8 000 рублей и более действует бесплатная доставка. Возможен самовывоз.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;Заказав стильную европейскую одежду в &lt;strong&gt;Диномама.ру&lt;/strong&gt;, ваш ребенок будет надежно защищен в любую непогоду.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.dinomama.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Dinomama.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;4. Gloryes.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Компания &lt;strong&gt;GlorYes&lt;/strong&gt; – российский производитель, создающий продукцию для ухода за малышами. В интернет-магазине марки представлены многоразовые подгузники, пеленки, трусики, аксессуары, спальные мешки и многое другое. Ассортимент огромный, это позволяет приобрести все, что нужно для полноценного и безопасного ухода за малышом. Также в линейке есть товары для мам: белье, накидки для кормления, многоразовые прокладки и пр. Все продукция сертифицирована, поэтому в ее безопасности и качестве можете не сомневаться!&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;Популярные товары GlorYes:&lt;/h3&gt;

  &lt;ol&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Многоразовые подгузники для приучения к горшку, есть классические модели, бамбуковые, для плавания. Такие подгузники прекрасно справляются со своей основной задачей – защита от протекания, к тому же они регулируются по размеру и не вызывают аллергии.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Непромокаемые пеленки – выручают в различных ситуациях. В таких пеленках ребенок останется сухим, даже находясь без подгузника. Ткань изделия приятная и теплая, поэтому малышу будет комфортно.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
      &lt;p&gt;Трусики предназначены для малышей постарше. В ассортименте бамбуковые и хлопковые модели для приучения к горшку.&lt;/p&gt;
    &lt;/li&gt;
  &lt;/ol&gt;

  &lt;p&gt;Поскольку вся продукция магазина &lt;strong&gt;многоразового&lt;/strong&gt; использования, то экономия получается существенной и налицо. Доставка осуществляется по всей стране курьерской службой или транспортными компаниями. Стоимость зависит от дальности конечного места назначения.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://gloryes.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Gloryes.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/bebakids-dinomama-toyway.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/bebakids-dinomama-toyway.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Детские магазины, №1</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;1. Votonia.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Интернет-магазин детских товаров &lt;strong&gt;Вотоня&lt;/strong&gt; предлагает широкий ассортимент продукции для детей с рождения и до подросткового возраста. Здесь можно купить одежду и обувь ( в том числе ортопедическую), мебель, школьные принадлежности, питание, игрушки, товары для недоношенных детей, бытовую химию и многое другое. В каталоге представлена продукция от известных российских и зарубежных брендов. Удобный, интуитивно понятный поисковик интернет-магазина позволяет группировать вещи по категориям, производителям, скидкам. Опытные вежливые консультанты по бесплатной горячей линии или через онлайн-форму помогут подобрать одежду для школьной дискотеки, сравнить автокресла, найти питание для первого прикорма. Каждый товар на сайте дополнен подробным описанием и красочными фотографиями.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Все покупатели положительно отзываются о магазине благодаря доступным ценам и ежедневным распродажам. Владельцы бонусной карты получают постоянные скидки, возможность оплачивать покупку накопленными баллами. Магазин осуществляет доставку по всей территории России, жители Санкт-Петербурга могут получить свою покупку в день заказа. На пункте самовывоза можно бесплатно забрать свои вещи в любое удобное время.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.votonia.ru/&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Votonia.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;2. Olant-shop.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Олант&lt;/strong&gt; – сеть магазинов элитных товаров для малыша и мамы. В каталоге представлены вещи для кормления, сна, путешествий с малышом, одежда для детей в возрасте до 7 лет, подгузники, коляски, автокресла, мебель и многое другое. Олант одним из первых среди магазинов столицы встречает новые коллекции известных мировых брендов. В каталоге представлены эксклюзивные дизайнерские товары, пользующиеся популярностью у родителей по всему миру. В Москве и ближайшем Подмосковье открыто 10 розничных магазинов сети. Для клиентов организована оперативная бесплатная доставка по всей России.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;На сайте магазина &lt;strong&gt;Olant-shop.ru&lt;/strong&gt; представлен каталог продукции с подробным описанием каждого товара, приведены полезные статьи специалистов для молодых родителей. Олант является партнёром школы будущих мам, где пять дней в неделю выступают врачи и консультанты по грудному вскармливанию. Все желающие могут вступить в семейный клуб, оформив членскую карту, получить 10% скидок на товары и доступ к закрытым распродажам, регулярно участвовать в мастер-классах и конкурсах. Консультанты оперативно отвечают на вопросы, рассказывают об актуальных акциях по телефону бесплатной горячей линии.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.olant-shop.ru&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Olant-shop.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;

&lt;div class=&quot;post-block&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;3. Acoolakids.ru&lt;/h2&gt;

  &lt;p&gt;Хотите, чтобы ваш ребёнок был самым модным и стильным на школьной дискотеке или выпускном вечере? Ознакомьтесь с интернет-магазином &lt;strong&gt;Acoolakids.ru&lt;/strong&gt;, где представлены яркие и оригинальные наряды для мальчиков и девочек, которые вы не увидите в обычном бутике. В каталоге можно найти широкий ассортимент продукции: от купальных костюмов до курток и пальто. Все изделия выполнены из прочной износостойкой ткани, дополнены качественной долговечной фурнитурой. Большой размерный ряд позволяет подобрать вещи для ребёнка любой комплекции. Бренд выпускает девять полных коллекций в год в собственном дизайн-бюро. Каждый месяц в каталоге появляется 150 новых моделей одежды в разной цветовой гамме.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Acoola&lt;/strong&gt; является частью успешной партнёрской группы, состоящей из четырёх магазинов с разным ассортиментом. Это даёт покупателям возможность выбирать товары для детей любого возраста. Родителям достаточно один раз пройти регистрацию, и получить доступ к недорогой и качественной спортивной, официальной, повседневной одежде из всех торговых точек. Магазин осуществляет общую бесплатную доставку товаров при сумме заказа от 3500 р. по РФ, от 2000 р. ‒ по Москве и СПб.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://acoolakids.ru&quot; class=&quot;btn btn-post btn--pink&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Acoolakids.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;!-- /.post-block --&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://kiddy.today/compilation/votonia-olant-acoola.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://kiddy.today/compilation/votonia-olant-acoola.html</guid>
        
        
        <category>compilation</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
